[
    {
        "id":1.581916452e+31,
        "created_time":1647540199000,
        "is_popular":1.0,
        "message":"\u015etefan nu \u00ee\u0219i dore\u0219te nimic de ziua lui, fiindc\u0103 \u00ee\u0219i \u00eendepline\u0219te singur dorin\u021bele, a\u0219a cum a \u00eenv\u0103\u021bat la Hogwarts. Printre vr\u0103jelile lui care sun\u0103 bine se num\u0103r\u0103 c\u00e2ntatul la vioar\u0103, dumele \u0219i orchestrarea spectacolelor noastre. Pe toate le pute\u021bi vedea live, la Improv Show | Improbabilii, de la ora 18:00. \nLa multi ani, \u015etefan! \ud83c\udf89\ud83e\udd73\ud83c\udfbb",
        "status_type":"added_photos",
        "shares":null,
        "likes":34
    },
    {
        "id":1.581916452e+31,
        "created_time":1647297878000,
        "is_popular":0.0,
        "message":"De vii cu bicicleta, trotineta electric\u0103, faitonul sau cu ma\u0219ina pe benzin\u0103 dac\u0103 e\u0219ti boier, noi te a\u0219tept\u0103m s\u00e2mb\u0103t\u0103 sear\u0103, ora 19 la al doilea show Improbabilii din 2022. \n\n\ud83e\udd0c Improv Show | Improbabilii",
        "status_type":"added_photos",
        "shares":null,
        "likes":14
    },
    {
        "id":1.581916452e+31,
        "created_time":1647123573000,
        "is_popular":0.0,
        "message":"N-ai avut bani de plin la ma\u0219in\u0103 \ud83d\ude97? Hai s\u0103-\u021bi faci m\u0103car plinul de energie la un spectacol de improviza\u021bie \u26a1.",
        "status_type":"mobile_status_update",
        "shares":null,
        "likes":11
    },
    {
        "id":1.581916452e+31,
        "created_time":1647046409000,
        "is_popular":0.0,
        "message":"De ziua lui, Tudor nu \u0219i-a dorit dec\u00e2t s\u0103 v\u0103 transmit\u0103 c\u0103 v\u0103 iube\u0219te \ud83e\udd70, a\u0219a cum ne spune \u0219i nou\u0103 zilnic, de\u0219i noi nu-i declar\u0103m acest sentiment la fel de des. \nAzi \u00eens\u0103 facem o excep\u021bie \u0219i-i spunem: \u0219i noi te iubim, dar nu ca pe \"U\". \nLa mul\u021bi ani, Tudor ! \ud83e\udd73\n\nP.S. Urmeaz\u0103 anun\u021b de spectacol, fi\u021bi pe faz\u0103. \ud83d\ude01",
        "status_type":"added_photos",
        "shares":2.0,
        "likes":65
    }
]