[
    {
        "id":1.581916452e+31,
        "created_time":1582130652000,
        "is_popular":0.0,
        "message":"Cari dup\u0103 tine greut\u0103\u021bile s\u0103pt\u0103m\u00e2nii? N-avem o solu\u021bie pentru tine. :D Dar avem un spectacol, s\u00e2mb\u0103t\u0103, de la 19:00.  Vino la \ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48\u0219i ai ocazia s\u0103 ne livrezi pe loc sugestiile cu care improviz\u0103m.",
        "status_type":"added_video",
        "shares":2.0,
        "likes":6
    },
    {
        "id":1.581916452e+31,
        "created_time":1581713422000,
        "is_popular":0.0,
        "message":"\u00cen improv, cea mai important\u0103 persoan\u0103 e cea cu care urci pe scen\u0103. Azi declar\u0103m <3 oamenilor care te scot din ...pan\u0103 de idei, care ascult\u0103 c\u00e2nd vorbe\u0219ti, care g\u0103sesc rima pentru ultimul t\u0103u vers, care dau o dum\u0103 din mers, cu care numai dac\u0103 vrei te plictise\u0219ti, care \u00ee\u021bi zic frumos c\u00e2nd s\u0103 te opre\u0219ti.\nDac\u0103 ai astfel de oameni l\u00e2ng\u0103 tine, avem o sugestie de surpriz\u0103 pentru ei: ia-i cu tine s\u00e2mb\u0103t\u0103, 22 februarie la \ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48 unde noi o s\u0103 construim pe loc scene, pove\u0219ti, care \u0219i pe noi ne surprind.",
        "status_type":"added_video",
        "shares":2.0,
        "likes":31
    }
]