[
    {
        "message":"Ast\u0103zi Improbabilii merg la seara de Open Mic, iar s\u00e2mb\u0103t\u0103 avem spectacol de la ora 19:30 la Urania Palace. \nLink event: Improv show Improbabilii",
        "created_time":1553789614000,
        "status_type":"mobile_status_update",
        "shares":1.0,
        "likes":12
    },
    {
        "message":"o ga\u0219c\u0103 stra\u0219nic\u0103 de stand-up-\u0103ri plus un show stra\u0219nic de impro cu Improbabilii egal o sear\u0103 stra\u0219nic\u0103. ce mai a\u0219tep\u021bi?",
        "created_time":1553783718000,
        "status_type":"added_photos",
        "shares":3.0,
        "likes":26
    },
    {
        "message":"Urm\u0103torul spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii e stabilit: s\u00e2mb\u0103t\u0103 30 martie, ora 19:30 la Urania \ud83d\ude4f\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag s\u0103 \u00eel construim \u00eempreun\u0103, cum facem mereu, pentru c\u0103 f\u0103r\u0103 voi, nimic nu e posibil \ud83c\udfad",
        "created_time":1553173001000,
        "status_type":"mobile_status_update",
        "shares":null,
        "likes":25
    }
]