[
    {
        "id": "1581916451935422_4776905719103130",
        "created_time": "2022-04-06T09:24:52+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Cum miercuri pic\u0103 \u00een mijlocul s\u0103pt\u0103m\u00e2nii, a\u0219a vrem s\u0103 pic\u0103m \u0219i noi \u00een mijlocul vostru cu un nou spectacol, \u00een \ud835\udfcf\ud835\udfd1 \ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e. Sau \u00een fa\u021ba voastr\u0103, ca s\u0103 ne \u0219i vede\u021bi \ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii.\n\n\u0218i pentru c\u0103 va fi o zi de trei\u0219pe, tu \u00ee\u021bi faci norocul \ud83c\udf40 \u0219i \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a: t.ly/12KY\nNoi doar improviz\u0103m. \ud83d\ude01",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 11
    },
    {
        "id": "1581916451935422_977906799511742",
        "created_time": "2022-04-05T18:14:02+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4774228602704175",
        "created_time": "2022-04-05T09:16:26+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Sta\u021bi tuna\u021bi c\u0103 vine \u0219i evenimentul. \u00cen cur\u00e2nd. Nu doar la final de s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103...",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 20
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4759432507517118",
        "created_time": "2022-03-30T16:35:14+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "O poveste \u00een 4 de la ultimul nostru spectacol. \n\ud83d\udd17 Link la video \u00een comentarii",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 13
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4740312459429123",
        "created_time": "2022-03-23T08:38:11+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\ud83d\udd09 ANUN\u021a DE INTERES GENERAL\n\nIeri, 3 dintre colegii no\u0219tri de trup\u0103 au avut simptome de r\u0103ceal\u0103 \u0219i au ie\u0219it pozitivi \u00een urma test\u0103rii rapide cu COVID-19. Dac\u0103 ai fost s\u00e2mb\u0103t\u0103 sear\u0103 la SOLD OUT | Improv Show | Improbabilii \u0219i ai simptome, \u00ee\u021bi recomand\u0103m s\u0103 te testezi \u0219i s\u0103 apelezi la medicul t\u0103u.",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4738057309654638",
        "created_time": "2022-03-22T11:39:09+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Mereu exist\u0103 un \u00eenceput pentru orice, cum e poza cu Tudor \u0219i \u0218tefan de la primul nostru spectacol. \ud83c\udfad\n\nDac\u0103 vrei s\u0103 \u00eencepi \u0219i tu dezvoltarea personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie, cu  ei ca facilitatori, te po\u021bi \u00eenscrie la programele noastre:\n\n\ud83d\udc49 Unscripted - \u00cencep\u0103tori - Program de dezvoltare prin improviza\u021bie\n\n\ud83d\udc49 UnscriptED - Avansa\u021bi - Program de dezvoltare prin improviza\u021bie\n\nDetalii g\u0103se\u0219ti \u00een fiecare event \u00een parte \ud83d\ude0a",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "4939487299497756_5022636971149486",
        "created_time": "2022-03-17T12:52:04+0000",
        "message": "Pentru cei care ma intreaba de unde am inceput cu improv, raspunsul e: \"cu \u0218tefan\". De la el si altii am invatat. El mi-a fost trainer la primul meu atelier, practic el e t\u0103ticul. \nPe explozia de om, Tudor,  tot acolo l-am cunoscut.\nCu ei si inca cativa nebuni am inceput Improbabilii acum 4 ani si tot ne jucam de atunci.\nPe ei doi ii veti gasi la Unscripted.",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 15
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4725088464284856",
        "created_time": "2022-03-17T10:03:19+0000",
        "is_popular": true,
        "message": "\u015etefan nu \u00ee\u0219i dore\u0219te nimic de ziua lui, fiindc\u0103 \u00ee\u0219i \u00eendepline\u0219te singur dorin\u021bele, a\u0219a cum a \u00eenv\u0103\u021bat la Hogwarts. Printre vr\u0103jelile lui care sun\u0103 bine se num\u0103r\u0103 c\u00e2ntatul la vioar\u0103, dumele \u0219i orchestrarea spectacolelor noastre. Pe toate le pute\u021bi vedea live, la Improv Show | Improbabilii, de la ora 18:00. \nLa multi ani, \u015etefan! \ud83c\udf89\ud83e\udd73\ud83c\udfbb",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 34
    },
    {
        "id": "1581916451935422_875247883267346",
        "created_time": "2022-03-14T16:29:47+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 4
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4717709265022776",
        "created_time": "2022-03-14T16:16:36+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ne-am g\u00e2ndit c\u0103 poate vre\u021bi s\u0103 \u00eencerca\u021bi \u0219i voi s\u0103 vede\u021bi care e faza cu improviza\u021bia. A\u0219a c\u0103 am relansat cursul UnscriptED. Detalii \u0219i \u00eenscrieri \u00een eveniment. \ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 7
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2758405671134506",
        "created_time": "2022-03-14T16:07:33+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 3
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4717500175043685",
        "created_time": "2022-03-14T14:44:38+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "De vii cu bicicleta, trotineta electric\u0103, faitonul sau cu ma\u0219ina pe benzin\u0103 dac\u0103 e\u0219ti boier, noi te a\u0219tept\u0103m s\u00e2mb\u0103t\u0103 sear\u0103, ora 19 la al doilea show Improbabilii din 2022. \n\n\ud83e\udd0c Improv Show | Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 14
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4717143648412671",
        "created_time": "2022-03-14T12:02:28+0000",
        "message": "Mul\u021bam fain, Roma!\nM\u0103 \u00eentorc c\u0103 Improbabilii au spectacol pe 19 \ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48\n\ud83d\udcf8 Bianca Murariu",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 15
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4712043772255992",
        "created_time": "2022-03-12T14:19:33+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "N-ai avut bani de plin la ma\u0219in\u0103 \ud83d\ude97? Hai s\u0103-\u021bi faci m\u0103car plinul de energie la un spectacol de improviza\u021bie \u26a1.",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 11
    },
    {
        "id": "1581916451935422_724511648706750",
        "created_time": "2022-03-11T18:44:08+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4709690635824639",
        "created_time": "2022-03-11T16:53:29+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "De ziua lui, Tudor nu \u0219i-a dorit dec\u00e2t s\u0103 v\u0103 transmit\u0103 c\u0103 v\u0103 iube\u0219te \ud83e\udd70, a\u0219a cum ne spune \u0219i nou\u0103 zilnic, de\u0219i noi nu-i declar\u0103m acest sentiment la fel de des. \nAzi \u00eens\u0103 facem o excep\u021bie \u0219i-i spunem: \u0219i noi te iubim, dar nu ca pe \"U\". \nLa mul\u021bi ani, Tudor ! \ud83e\udd73\n\nP.S. Urmeaz\u0103 anun\u021b de spectacol, fi\u021bi pe faz\u0103. \ud83d\ude01",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 65
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4701573696636333",
        "created_time": "2022-03-08T17:08:01+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "De 8 martie, \u00een loc de flori, avem un buchet de improvizatori. \ud83d\udc90\ud83d\ude01\n\n\u2728La mul\u021bi ani de Ziua Femeii! \u2728",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 56
    },
    {
        "id": "4859785077462519_4911265642244959",
        "created_time": "2022-02-23T16:05:49+0000",
        "message": "Pe scen\u0103 e libertate \u0219i fericire pur\u0103 al\u0103turi de Improbabilii, la primul spectacol din an \ud83c\udfad \ud83c\udd93 \n\nMul\u021bumim publicului! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udcf8 Un prieten extrem de talentat, pe care v\u0103 invit s\u0103-l urm\u0103ri\u021bi \ud83d\udc49Andrei Furnea\n\n#Improbabilii #improv",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 61
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4652518648208505",
        "created_time": "2022-02-19T14:19:09+0000",
        "message": "Primul spectacol Improbabilii din acest an\ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 61
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4639838612809842",
        "created_time": "2022-02-15T15:09:03+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Azi \u00eei ur\u0103m \"La mul\u021bi ani!\" colegei noastre preferate, Adela.\ud83d\udc99 \ud83e\udd73 \u00centrebat\u0103 ce \u0219i-ar dori de ziua ei, ea a zis \"s\u0103 avem un spectacol de improv\", a\u0219a c\u0103 \u00eei \u0219i livr\u0103m cadoul. 4 zile mai t\u00e2rziu, dar la or\u0103 precis\u0103. \nNu uita\u021bi, ne vedem s\u00e2mb\u0103t\u0103, 19 februarie, de la ora 19:00, la SOLD OUT | Improv Show | Improbabilii \ud83d\ude01\nDar \u0219i mai important: La mul\u021bi ani, Adela! \ud83e\udd73\ud83c\udf89",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 93
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4621521211308249",
        "created_time": "2022-02-09T16:19:36+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Nici n-am dat bine drumul la rezerv\u0103ri \u0219i deja aproape s-a umplut lista. Mai avem 3 locuri, probabil aproape de scen\u0103. Linku-i mai jos.\ud83d\udc47",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 11
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4621330534660650",
        "created_time": "2022-02-09T15:03:56+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ca s\u0103 ai salvat locul, \nNu \u00ee\u021bi \u00eentinde norocul. \nFie ploaie, frig sau v\u00e2nt,\nMergi la sigur, rezerv\u00e2nd.\ud83d\ude01\ud83d\udc49 (link \u00een comentarii)",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 43
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4614948091965561",
        "created_time": "2022-02-07T13:31:58+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\u00centre Valetine's Day \u0219i Dragobete se pot \u00eent\u00e2mpla multe. \nDoar un lucru e sigur: c\u00e2nd nu \u0219tii la ce s\u0103 te a\u0219tep\u021bi, improvizezi.\nAh, de fapt, dou\u0103 lucruri: ne vedem vedem la\n \ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48.",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4612673055526398",
        "created_time": "2022-02-06T19:33:00+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "- B\u0103 Alex, zi o descriere pentru postarea asta.\n- Nu \u0219tiu, frate. Ceva simplu.\n- Ok.\n\n...v\u0103 a\u0219tept\u0103m la \u0219ou.",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 16
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1359389507872473",
        "created_time": "2022-02-06T19:27:35+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 0
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4382881768505529",
        "created_time": "2021-12-07T17:35:34+0000",
        "message": "Ce locuri \u0219ti\u021bi \u00een Cluj in care se pot organiza show-uri in condi\u021biile actuale? (in afara de Casa de Cultur\u0103).\nPentru un show de improv cu Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 4
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4166534366806938",
        "created_time": "2021-09-30T13:00:21+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ce?! \u00cen 4 ore \u00eencepe spectacolul?! V\u0103 a\u0219teptam \u00een Londoner de la 20:00, cu voie bun\u0103, masc\u0103, certificatul covid generat sau test negativ! \n\ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii  \ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 1,
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4160093430784365",
        "created_time": "2021-09-28T13:44:22+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Unele dume se dau fara masc\u0103. La spectacolul \u0103sta se dau cu masc\u0103 \u0219i vaccin. \ud83d\ude37\ud83d\udc89Practica\u021bi umorul protejat:\n\ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "likes": 11
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4143849659075409",
        "created_time": "2021-09-23T15:31:53+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "De obicei le f\u0103ceam vineri, da' uite c\u0103 se poate \u0219i joi.\n\ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii  \ud83d\udc48\nNe vedem joi, 30 septembrie ora 20:00 la urm\u0103torul nostru spectacol.",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4140757822717926",
        "created_time": "2021-09-22T17:35:38+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48\nS\u0103rb\u0103torile viin, s\u0103rb\u0103torile viin...\nAh, stai. E prea devreme pentru Cr\u0103ciun.\nDar nu e prea devreme pentru un spectacol Improbabilii \ud83e\udd18\nJoi, 30 septembrie de la 20:00 \ud83c\udfad\nAccesul se face pe baz\u0103 de:\n- dovad\u0103 vaccin (minim 10 zile de la finalizarea schemei complete de imunizare)\n- dovad\u0103 test negativ PCR (\u00een ultimele 72 de ore) sau test rapid (\u00een ultimele 48 ore)\n- dovad\u0103 trecere prin boal\u0103 (au \u00eentre a 15-a zi \u0219i a 180-a zi de la infectare)\nRezerv\u0103ri se pot face la 0371 370 914 sau contact\u00e2nd Londoner Pub pe orice re\u021bea de socializare.\n--------------------\nVor improviza:\n\u0218tefan Dragomir\nAdela Mure\u0219an\nTudor Pog\u0103cean\nAndrei Trofin\nAlex Zaharia\n--------------------\nSus\u021binere 25 RON, achitabili doar la intrare, plata cu cardul fiind indisponibil\u0103.",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 5
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2339955582842474",
        "created_time": "2021-09-20T16:12:45+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 1
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4123626797764362",
        "created_time": "2021-09-17T13:05:32+0000",
        "message": "Pe scen\u0103 al\u0103turi de Improbabilii, sunt liber cu adev\u0103rat \u270a \ud83c\udfad\n\n\ud83d\udcf8 Maestrul Andrei Furnea",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 117
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4049539388506437",
        "created_time": "2021-08-24T18:14:27+0000",
        "message": "A fost incredibil s\u0103 fiu din nou cu Improbabilii pe scen\u0103 \ud83e\udd29\nMul\u021bumim tuturor pentru sus\u021binere \u0219i energie \ud83d\ude4f\n\ud83d\udcf8 By Andrei Furnea",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 151
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4033914593402250",
        "created_time": "2021-08-19T14:21:48+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ca s\u0103 prinzi locul \u0103la bun, care nu-i nici prea \u00een fa\u021b\u0103, nici prea \u00een spate, un studiu arat\u0103 c\u0103 e nevoie doar s\u0103 vii cu cel pu\u021bin 15 minute \u00eenainte de \u00eenceperea spectacolului.\nM\u00e2ine \u00eencepem la 20:00, deci ... \u23f0 \ud83e\uddee\ud83d\udcf1\n\n\u27a1\ufe0f Improv Show | Improbabilii \u2b05\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 CyGraphy",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4024785970981779",
        "created_time": "2021-08-16T14:56:31+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Poate nu se vede, dar noi abia a\u0219tept\u0103m seara de vineri, s\u0103 ne juc\u0103m \u00een Downtown Garden, pe teras\u0103. 20 august, ora 20:00. Nu mai e a\u0219a mult, dar tot ni se pare departe.\n\ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 13
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4023871657739877",
        "created_time": "2021-08-16T08:10:53+0000",
        "message": "Vineri, ora 20, Downtown Garden, Improbabilii au spectacol. \u2764\ufe0f\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag \ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_4016039835189726",
        "created_time": "2021-08-13T16:52:53+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48\n\n\u021ai-ai stricat vederea de la at\u00e2tea ecrane? N-avem un remediu, avem doar un spectacol live, \u00een 20 august de la 20:00.",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_361726915423213",
        "created_time": "2021-08-12T12:01:58+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 10
    },
    {
        "id": "1581916451935422_3835918876535157",
        "created_time": "2021-06-11T09:46:53+0000",
        "message": "\ud83d\udc49 Improbabilii \ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 127
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2791216667672055",
        "created_time": "2020-05-28T18:14:45+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Gem Session la aniversarea noastr\u0103 de doi ani \ud83e\udd5e",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 52
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2782039958589726",
        "created_time": "2020-05-24T16:43:13+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Dac\u0103 Michael Jackson ar fi prins aceste vremuri, sigur s-ar fi adaptat pentru ca muzica lui s\u0103 ajung\u0103 la un public c\u00e2t mai larg. Poate chiar ar fi experimentat cu noi stiluri, c\u0103 doar, la valoarea lui... \ud83d\udc51",
        "status_type": "shared_story",
        "likes": 5
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2767961423330913",
        "created_time": "2020-05-18T16:10:09+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Dac\u0103 tot po\u021bi sa ie\u0219i lini\u0219tit afar\u0103 de acum, nu mai bine stai \u00een cas\u0103 s\u0103 te ui\u021bi la ni\u0219te improv ?\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DiYCsBPcRXk",
        "status_type": "shared_story",
        "likes": 2
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2767097206750668",
        "created_time": "2020-05-18T08:00:58+0000",
        "message": "O \u201dnou\u0103\u201d prob\u0103 pe canalul de YouTube Improbabilii, de pe vremea spectacolelor :)",
        "status_type": "shared_story",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2749529071840815",
        "created_time": "2020-05-11T18:09:43+0000",
        "message": "\ud83d\udc49Improbabilii\ud83d\udc48 pe YouTube \ud83d\udc47",
        "status_type": "shared_story",
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2749522321841490",
        "created_time": "2020-05-11T18:05:55+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Prob\u0103 nou\u0103, pe YouTube. Bine, nu chiar nou\u0103. Am postat-o acum un an. Nu, nu tr\u0103im \u00een trecut, dar a trecut destul de mult timp ca s-o uita\u021bi.\n\nVor urma \u0219i altele. Sta\u021bi tuna\u021bi \ud83d\ude97.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=q3etR7LSfvQ",
        "status_type": "shared_story",
        "shares": 1,
        "likes": 17
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2746452572148465",
        "created_time": "2020-05-10T09:40:16+0000",
        "message": "Oh, how much I miss Improbabilii, the stage and all of you people supporting us \ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 34
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2684467468346976",
        "created_time": "2020-04-12T10:39:16+0000",
        "message": "Oh, how much I miss the public, the stage, Improbabilii \ud83d\ude25",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 27
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2611795295614194",
        "created_time": "2020-03-08T17:57:45+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "De Ziua Femeii, improviz\u0103m o felicitare cu aceast\u0103 poz\u0103 \u00een care se vede cine e \u00een centrul aten\u021biei. \ud83d\ude01 Nu doar azi.\n\n #8martie  #lamultianideziuafemeii",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 100
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2593679057425818",
        "created_time": "2020-02-28T19:17:32+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\u0218i unde g\u0103sesc formularul \u0103la de \u00eenscriere?\n- Deci \u00eel iei din josul paginii. Da' jos de tot.\n\nAu mai r\u0103mas 2 zile \u00een care te po\u0163i \u00eenscrie la atelierele noastre: \nUnscriptEd 2 - \u00cencep\u0103tori - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\nUnscriptEd 2 - Avansa\u021bi - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\n\nTe a\u015ftept\u0103m.\n\n(Fragment din spectacolul de absolvire UnscriptEd, edi\u0163ia I)",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 4,
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2585024504957940",
        "created_time": "2020-02-24T12:22:15+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ce \u00eenseamn\u0103 dezvoltarea prin improviza\u021bie \u00een cadrul UnscriptEd? \u00censcrieri deschise p\u00e2n\u0103 la 1 martie! \ud83d\udc47\n\ud83d\udc49UnscriptEd 2 - \u00cencep\u0103tori - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\ud83d\udc48\n\ud83d\udc49UnscriptEd 2 - Avansa\u021bi - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 3
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2580861728707551",
        "created_time": "2020-02-22T11:33:25+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "V\u0103 a\u0219tept\u0103m ast\u0103zi de la ora 19:00 la Urania \ud83d\udc47\ud83d\ude0e",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 7
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2574398729353851",
        "created_time": "2020-02-19T08:44:12+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Cari dup\u0103 tine greut\u0103\u021bile s\u0103pt\u0103m\u00e2nii? N-avem o solu\u021bie pentru tine. :D Dar avem un spectacol, s\u00e2mb\u0103t\u0103, de la 19:00.  Vino la \ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48\u0219i ai ocazia s\u0103 ne livrezi pe loc sugestiile cu care improviz\u0103m.",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2573375679456156",
        "created_time": "2020-02-18T19:07:07+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\"Ce a \u00eensemnat experien\u021ba UnscriptEd pentru tine?\"\n\nUnscriptEd 2 - \u00cencep\u0103tori - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\nUnscriptEd 2 - Avansa\u021bi - Dezvoltare prin Improviza\u021bie",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 3
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2570334186426972",
        "created_time": "2020-02-17T07:24:17+0000",
        "message": "S\u00e2mb\u0103t\u0103, construim \u00eempreun\u0103 un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii \ud83d\ude0e v\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag \ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 2
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2564570420336682",
        "created_time": "2020-02-14T14:01:29+0000",
        "message": "S\u00c2MB\u0102T\u0102 de la 14 00 la Kids' Blitz Improbabilii vin s\u0103 fac\u0103 un show spontan \u015fi extrem de amuzant, pentru c\u0103, vorba lor, ,,oric\u00e2t de mare ai fi, nu uita s\u0103 te joci!\"\nAbia a\u015ftept\u0103m s\u0103 v\u0103 fim al\u0103turi \u015fi s\u0103 v\u0103 aducem z\u00e2mbetul pe buze, a\u015fa c\u0103 sta\u021bi cu radioul pornit pe 102, 2 FM! Ne auzim \u015fi online pe http://napocafm.ro/popup-player/ sau https://www.liveonlineradio.net/romania/napoca-fm.htm. Salut\u0103ri \u015ftreng\u0103re\u015fti! \ud83d\ude42\ud83c\udfa7\ud83d\ude09\ud83d\udcfb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2564446030349121",
        "created_time": "2020-02-14T12:50:22+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\u00cen improv, cea mai important\u0103 persoan\u0103 e cea cu care urci pe scen\u0103. Azi declar\u0103m <3 oamenilor care te scot din ...pan\u0103 de idei, care ascult\u0103 c\u00e2nd vorbe\u0219ti, care g\u0103sesc rima pentru ultimul t\u0103u vers, care dau o dum\u0103 din mers, cu care numai dac\u0103 vrei te plictise\u0219ti, care \u00ee\u021bi zic frumos c\u00e2nd s\u0103 te opre\u0219ti.\nDac\u0103 ai astfel de oameni l\u00e2ng\u0103 tine, avem o sugestie de surpriz\u0103 pentru ei: ia-i cu tine s\u00e2mb\u0103t\u0103, 22 februarie la \ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48 unde noi o s\u0103 construim pe loc scene, pove\u0219ti, care \u0219i pe noi ne surprind.",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 31
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2561902527270138",
        "created_time": "2020-02-13T07:49:53+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Am vorbit despre \ud83d\udc49UnscriptEd 2 - \u00cencep\u0103tori - Dezvoltare prin Improviza\u021bie \ud83d\udc48 \u0219i nu numai ;)",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 97
    },
    {
        "id": "1581916451935422_913922819089691",
        "created_time": "2020-02-12T19:57:10+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1092733697742694",
        "created_time": "2020-02-11T19:25:27+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 1
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2539010002892724",
        "created_time": "2020-02-01T15:18:51+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "added_video",
        "likes": 1
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2534898096637248",
        "created_time": "2020-01-30T12:17:51+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "- Deci, ia zi, 1de te duci s\u00e2mb\u0103t\u0103 de la 19:00? 1de?\n- La \ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 4,
        "likes": 10
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2512489555544769",
        "created_time": "2020-01-18T21:16:35+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 1,
        "likes": 5
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2512313152229076",
        "created_time": "2020-01-18T19:01:33+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Improv Show | Improbabilii\n\n1 an nou. 1 februarie. 1 nou show. 1 singur lucru se \u0219tie: c\u00e2nd urc\u0103m pe scen\u0103. Restul e improvizat. Tu 1de o s\u0103 fii?",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 0
    },
    {
        "id": "1581916451935422_107840077312020",
        "created_time": "2020-01-18T18:59:30+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2473978522729206",
        "created_time": "2019-12-31T16:50:09+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ne-am dus cu sorcova. Revenim cur\u00e2nd, c\u0103 doar trece anul c\u00e2t ai zice \"Schimb\u0103!\". P\u00e2n\u0103 c\u00e2nd ne vedem la un nou spectacol, noi v\u0103 dorim un An Nou plin de  ... aici avem nevoie de o sugestie din public: tot ce v\u0103 dori\u021bi cel mai mult. La mul\u021bi ani! \ud83e\udd73\ud83e\udd29\ud83c\udf89",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 66
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2438051452988580",
        "created_time": "2019-12-14T09:14:46+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ne vedem azi la Urania Palace, de la ora 19:00 s\u0103 construim \u00eempreun\u0103 ultimul spectacol din 2019 \ud83d\ude0e",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2434489103344815",
        "created_time": "2019-12-12T17:18:26+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Te preg\u0103te\u0219ti pentru p\u00e2rtie weekendul \u0103sta? Ski...mb\u0103-\u021bi planurile, c\u0103 \u0219i a\u0219a nu este z\u0103pad\u0103.\nTe a\u0219tept\u0103m la ultimul nostru show \u00eenainte de 2020. \u2744\ufe0fImprov Show | Improbabilii\u2744\ufe0f",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 1,
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2427922457334813",
        "created_time": "2019-12-09T15:31:16+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "S\u00e2mb\u0103t\u0103, un nou spectacol \ud83d\ude0e\nLink event \ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2417159271744465",
        "created_time": "2019-12-04T15:49:11+0000",
        "message": "Teatru de improviza\u021bie cu priveli\u0219te \ud83d\ude0d\n#unscripted - Program de dezvoltare personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie, \u021binut de Improbabilii \ud83d\ude0e",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 54
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2562764223777863",
        "created_time": "2019-12-02T16:12:09+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 10
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2386857484774644",
        "created_time": "2019-11-20T17:45:18+0000",
        "message": "Mul\u021bumesc Robert Victor pentru inelele lucrate manual de tine \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b colec\u021bia s-a m\u0103rit \ud83d\ude0d le voi purta pe scen\u0103, la fiecare spectacol de teatru de improviza\u021bie pe care \u00eel joc al\u0103turi de Improbabilii \ud83d\ude0e",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 44
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2377654325694960",
        "created_time": "2019-11-16T09:55:49+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Team building UnscriptEd. \ud83c\udfad\n\ud83d\udc49Program de dezvoltare personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 26
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2377595735700819",
        "created_time": "2019-11-16T09:11:33+0000",
        "message": "Team building program de dezvoltare personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie \"UnscriptEd.\" by Improbabilii \ud83d\ude0d",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 75
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2367350183392041",
        "created_time": "2019-11-11T10:47:21+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Mul\u021bumim FISC pentru invita\u021bie \u0219i tuturor celor prezen\u021bi la spectacol \ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 39
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2360764770717249",
        "created_time": "2019-11-08T06:00:40+0000",
        "message": "Improbabilii ne-au ar\u0103tat cum se face improviza\u021bia de calitate.\nCine vrea s\u0103 \u00eei revad\u0103 pe scena 5MS CLUJ? \ud83d\ude42\n\nP\u00e2n\u0103 atunci, nu uita c\u0103 avem \u0219i noi Sec\u021biunea de discursuri improvizate. \u00censcrie-te la Cursuri ce merit\u0103 to\u021bi banii!",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2355889544538105",
        "created_time": "2019-11-05T18:20:35+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Hai la FISC, c\u0103 nu-i ANAF! 3 trupe, 1 singur trup. \ud83d\udc49Maraton de Improviza\u021bii cu Obligo, Improverti\u021bii \u0219i Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2347804145346645",
        "created_time": "2019-11-01T17:05:06+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Post\u0103m acest GIF pentru c\u0103 Tudor \u0219i-a luat permisul \u0219i pentru c\u0103 m\u00e2ine avem show \ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 1,
        "likes": 17
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2343245959135797",
        "created_time": "2019-10-30T11:24:57+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Drumurile noastre toate se vor \u00eent\u00e2lni s\u00e2mb\u0103t\u0103, la \u0219apte (19:00). P\u00e2n\u0103 atunci, \u00ee\u021bi ar\u0103t\u0103m calea succesului \u00een a ajunge la Rounders Sports Bar, care va g\u0103zdui \ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48\n\nVideo music credits: Over N Over by Not The King",
        "status_type": "added_video",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2337837986343261",
        "created_time": "2019-10-27T15:24:56+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Un nou Improv Show | Improbabilii are loc s\u00e2mb\u0103t\u0103, 2 noiembrie, de la ora 19:00 fix. Bine, nu chiar fix, dar noi zicem c\u0103 mai bine ajungi la timp, ca s\u0103 nu afli de la al\u021bii ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103, ca \u00een proba \"\u00cent\u00e2rziatul\".\nCineva \u00eent\u00e2rzie la locul de munc\u0103 (aeroport), iar colegii inventeaz\u0103 ni\u0219te scuze fa\u021b\u0103 de \u0219ef, \u00een lipsa lui. C\u00e2nd \u00eent\u00e2rziatul e interogat de \u0219ef, colegii \u00eei transmit prin mim\u0103 scuzele.\nS\u00e2mb\u0103t\u0103, improviz\u0103m f\u0103r\u0103 scuze, doar cu sugestii de la public. Vino \u0219i adu-le pe ale tale. Sugestiile, nu scuzele. :D",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 5,
        "likes": 31
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2331795070280886",
        "created_time": "2019-10-24T14:12:07+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Rezerv\u0103ri la: 0743083836\nLink event \ud83d\udc49Improv Show | Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 17
    },
    {
        "id": "1581916451935422_400644930879296",
        "created_time": "2019-10-22T15:11:24+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 19
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2306407722819621",
        "created_time": "2019-10-12T08:51:47+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Nu mai c\u0103uta ce s\u0103 faci \u00een seara asta, ne-am ocupat noi! \ud83d\ude0e\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m ast\u0103zi de la 18:30 la un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie\n\ud83d\udc49Improv Show by Improbabilii - S\u0103pt\u0103m\u00e2na Bobocului\ud83d\udc48\nIntrarea este gratuit\u0103.",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2304937952966598",
        "created_time": "2019-10-11T14:15:32+0000",
        "message": "M\u00e2ine, un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, marca\nImprobabilii \ud83d\ude0e v\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag! \nIntrarea este gratuit\u0103 :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2301558893304504",
        "created_time": "2019-10-09T18:47:49+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\ud83d\udc49 Improv Show by Improbabilii - S\u0103pt\u0103m\u00e2na Bobocului\ud83d\udc48\n\nToamna se num\u0103r\u0103 bobocii, iar s\u00e2mb\u0103t\u0103 bobocii se num\u0103r\u0103 printre cei pe care \u00eei a\u0219tept\u0103m la un nou spectacol de improviza\u021bie.\n\nIntrarea gratuit\u0103, nu doar pentru boboci",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2297411210385939",
        "created_time": "2019-10-07T15:21:06+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Dac\u0103 ai vrut, dar n-ai apucat, acum ai ocazia. \n\nUltima zi de \u00eenscrieri pentru Unscripted - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\n\nLink formular de \u00eenscriere: https://forms.gle/PkMdRZmbotVDfTc5A\n\n\ud83d\udcf7 Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 11
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2295665433893850",
        "created_time": "2019-10-06T15:59:22+0000",
        "message": "Improbabilii \u00eencep noul sezon de teatru de improviza\u021bie \u00een cadrul S\u0103pt\u0103m\u00e2nii Bobocului UBB \ud83c\udfad ne vedem cu drag \u0219i voie bun\u0103 \ud83d\udcaf\n------------------------\nIntrarea gratuit\u0103 ;)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2287659191361141",
        "created_time": "2019-10-02T11:56:08+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Afl\u0103 mai multe la Unscripted - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\n\nPhoto by Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 16
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2282162485244145",
        "created_time": "2019-09-29T11:14:26+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Afl\u0103 mai multe la Unscripted - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\n\nPhoto by Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 28
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2279073405553053",
        "created_time": "2019-09-27T18:35:13+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 0
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2279064942220566",
        "created_time": "2019-09-27T18:30:28+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Unscripted - Dezvoltare prin Improviza\u021bie\n\nUnscriptEd este despre tine, despre ceilal\u021bi, despre amuzament, despre dezvoltare, despre comunitate. Din octombrie p\u00e2n\u0103 la \u00eenceput de ianuarie ai ocazia s\u0103 te reconectezi cu copilul care ai fost \u0219i s\u0103 cizelezi adultul care vei fi m\u00e2ine.",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 5
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2279058458887881",
        "created_time": "2019-09-27T18:25:48+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Descoper\u0103 mai multe \u00een cadrul programului Unscripted - Dezvoltare prin Improviza\u021bie.\n\nPhoto by Andreea Beciu\n\n#unscripted",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 25
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2253248428135551",
        "created_time": "2019-09-13T19:05:32+0000",
        "message": "Focus on what you love and I let it invade your deeper feelings \ud83c\udfad Improbabilii, fulfilling my existence \ud83d\ude4f\nOh, the eyes...",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 92
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2253072654819795",
        "created_time": "2019-09-13T16:51:31+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "A doua ambulan\u021b\u0103 a fost livrat\u0103 ast\u0103zi celor de la SMURD Cluj \ud83d\ude91\nNe bucur\u0103m c\u0103 am putut da un z\u00e2mbet de ajutor.\nFelicit\u0103ri Beard Brothers pentru aceast\u0103 campanie \u0219i tuturor pentru implicare \u0219i sus\u021binere!\n\n\ud83d\udcf8 Poz\u0103 preluat\u0103 de pe pagina ISU Cluj",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 33
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2249558168504577",
        "created_time": "2019-09-11T18:23:11+0000",
        "message": "V\u0103 a\u0219tept\u0103m la UnscriptEd! \ud83d\ude0e\nUn program de dezvoltare personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie, marca Improbabilii \ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 3
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2249465521847175",
        "created_time": "2019-09-11T17:15:55+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\u00cen caz c\u0103 voiai s\u0103 \u00eencerci improviza\u021bia ca \u0219i metod\u0103 de dezvoltare personal\u0103, po\u021bi s\u0103 te relaxezi. Acesta este programul pe care \u00eel c\u0103utai! (does jedi mind trick)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 2
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2353179221662757",
        "created_time": "2019-09-11T16:30:01+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 0
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2233053523488375",
        "created_time": "2019-09-02T17:27:23+0000",
        "message": "C\u00e2nd e\u0219ti pe scen\u0103 \u0219i improvizezi al\u0103turi de Improbabilii, dar prietenii t\u0103i au chef de Photoshop \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nPhoto: Liviu Cotoi #TeFacCelebru \ud83d\udc49\ud83d\udc4c",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 102
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2181553428638385",
        "created_time": "2019-08-03T15:24:34+0000",
        "message": "Sunt m\u00e2ndru c\u0103 \u00eempreun\u0103 cu Improbabilii am contribuit al\u0103turi de Beard Brothers, The Sisterhood \u0219i al\u0103turi de voi to\u021bi la achizi\u021bionarea unei noi ambulan\u021be celor de la SMURD Cluj \u00een cadrul evenimentului Family Fun Day \ud83e\udd17\ud83d\ude0d",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 1,
        "likes": 84
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2171944852932576",
        "created_time": "2019-07-28T20:08:44+0000",
        "message": "C\u00e2nd oamenii se adun\u0103 pentru o cauz\u0103 nobil\u0103 ce are ca scop siguran\u021ba noastr\u0103, c\u00e2nd joci cu copii pe scen\u0103, c\u00e2nd un bebelu\u0219 vine spre tine pe scen\u0103 \u00eenainte de a juca, c\u00e2nd un prieten bun ce locuie\u0219te \u00een Germania abia aterizeaz\u0103 \u00een \u021bar\u0103, \u00ee\u0219i salut\u0103 mama \u0219i fuge la tine la show, c\u00e2nd o comunitate se une\u0219te pentru un scop comun, \u0219tii c\u0103 ai avut o duminic\u0103 perfect\u0103! V\u0103 mul\u021bumesc tuturor, mul\u021bumesc Improbabilii c\u0103 exista\u021bi \u0219i face\u021bi parte din sufletul meu, mul\u021bumesc Beard Brothers, The Sisterhood, Ana Hiruta, Family Fun Day pentru tot!",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 22
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2170972913029770",
        "created_time": "2019-07-28T07:26:01+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "O fapt\u0103 bun\u0103 nu vine niciodat\u0103 singur\u0103, la fel cum nici un spectacol de improviza\u021bie nu se construie\u0219te singur!\n\nNe vedem azi de la ora 19:00 \u00een campus la USAMV\ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 5
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2170924846367910",
        "created_time": "2019-07-28T06:36:49+0000",
        "message": "Multumim partenerilor care s-au alaturat evenimentului \ud83c\udf3c Family Fun Day\ud83c\udf3c, fara de care nu am fi reusit sa va oferim voua, celor mici si mari o zi de neuitat.\n\nUSAMV Cluj-Napoca, Auchan Iulius Mall, Golden Party, Casuta Copilariei, Magic Star Kids, Let's Code, Cabina Cu Zambete - Photo Booth - Cabina Foto, Sit Together, BarBar Events, UpEvent si Improbabilii, au spus Da solicitarii noastre, si sunt gata sa va ofere amintiri de neuitat astazi, chiar in incinta campusului USAMV.",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 6,
        "likes": 33
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2169699603157101",
        "created_time": "2019-07-27T13:09:48+0000",
        "message": "Maine, la Family Fun Day, campusul USAMV Cluj-Napoca va fi pliiin de activitati faine pentru copii si nu numai. Sa nu uitati sa treceti pe la toate, sunt pline de surprizee!!\n\n\ud83e\udde1Mamele si deopotriva piticii isi vor putea face tatuaje cu henna\n\ud83d\udc9bAtelier de facepainting\n\ud83d\udc9aAtelier de confectionat slime\n\ud83d\udc99Game corner\n\ud83d\udc9cAtelier de impletit codite (taticii vor invata cum sa-si faca printesele fericite)\n\ud83e\udde1Doctor\u2019s corner \n\ud83d\udc9bStand si atelier de confectionat papusele\n\ud83d\udc9aGame corner\n\ud83d\udc99Explosive fun (experimente chimice wooow pentru cei mici si mari)\n\ud83d\udc9cModelaj baloane - Magic Star Kids\n\ud83e\udde1Vata de zahar oferita de Casuta Copilariei\n\ud83d\udc9bAtelier de 3D print - Let's Code\n\ud83d\udc9aShow de improvizatie impreuna cu Improbabilii\n\ud83d\udc99Photoboot de la Cabina Cu Zambete - Photo Booth - Cabina Foto\n\ud83d\udc9cMascote numai bune de fotografiat, oferite de Golden Party\n\ud83e\udde1Vasute din ceramica pictate alaturi de Caolin\n\nPlini de energie, ne vedem la o zi plina de soare, zambete si voie buna! \u2600\ufe0f\ud83c\udf1e\ud83c\udf1d",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 74,
        "likes": 41
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2169610646499330",
        "created_time": "2019-07-27T12:02:03+0000",
        "message": "M\u00e2ine Improbabilii au spectacol caritabil de improviza\u021bie \ud83c\udfad V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2160826070711121",
        "created_time": "2019-07-22T09:26:31+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "LINK EVENT: https://www.facebook.com/events/363692410988203/",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 14
    },
    {
        "id": "1581916451935422_363692410988203",
        "created_time": "2019-07-22T09:22:26+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2128022047324857",
        "created_time": "2019-07-03T08:44:51+0000",
        "message": "It is your duty in life to save your dream. With Improbabilii I am doing it every second! \ud83c\udfad\n\nThank you all for your support!\ud83d\ude4f\n\nPhoto and logo design by Liviu Cotoi",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 184
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2111217599005302",
        "created_time": "2019-06-23T13:30:06+0000",
        "message": "Felicit\u0103ri Pog\u0103cean Tudor \u0219i Improbabilii pentru c\u0103 aduce\u021bi z\u00e2mbetul pe buzele oamenilor de 1 an! La mul\u021bi ani \u0219i baft\u0103 mult\u0103 \u00een continuare! \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 130
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2109899725803756",
        "created_time": "2019-06-22T18:24:01+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "La un an, t\u0103iem mo\u021bul de pe tort\ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf81\nF\u0103r\u0103 voi, nimic nu ar fi fost posibil! \nV\u0103 mul\u021bumim pentru sus\u021binere \u0219i pentru surpriz\u0103 \ud83e\udd17",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 89
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2107879299339132",
        "created_time": "2019-06-21T15:07:56+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Din parc pornit-am acum un an,\nF\u0103c\u00e2ndu-ne campania.\nM\u00e2ine s\u0103rb\u0103torim cu drag,\ud83e\udd73\nCu un spectacol \u00een Urania. \n\ud83d\udc49 Improv show\ufe31Improbabilii \ud83d\udc48",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 1,
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2104305886363140",
        "created_time": "2019-06-19T14:02:03+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "12 luni, 3 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni \u0219i 4 zile. 12:3=4 \u0219i 4:4=1. Dup\u0103 calculele noastre, am \u00eemplinit un an \ud83c\udf89 Haide\u021bi s\u0103 \u00eel s\u0103rb\u0103torim cu un spectacol improvizat, fiindc\u0103 mai avem p\u00e2n\u0103 la majorat:\nEvent \ud83d\udc49Improv show\ufe31Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 5,
        "likes": 24
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2228587564052464",
        "created_time": "2019-06-18T14:49:12+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2097675643692831",
        "created_time": "2019-06-15T15:42:28+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "12 luni, 3 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni \u0219i 4 zile. \ud83c\udf82\n\nLink event :\ud83d\udc49 Improv show\ufe31Improbabilii \ud83d\udc48\n\nNu e un titlu de film de festival, ci v\u00e2rsta noastr\u0103 trupeasc\u0103, adic\u0103 de trup\u0103.\n\nLa un an dup\u0103 ce am ie\u0219it \u00een lume, te invit\u0103m la un spectacol aniversar numai bun \u00eentre 2 nun\u021bi si 3 botezuri. \ud83c\udf88",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 28
    },
    {
        "id": "1581916451935422_391042401509547",
        "created_time": "2019-06-10T07:05:35+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 23
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2081654375294958",
        "created_time": "2019-06-06T12:05:06+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Photo by CyGraphy",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 50
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2074555196004876",
        "created_time": "2019-06-02T05:29:06+0000",
        "message": "Improbabilii au f\u0103cut mare spectacol la Mosaic.\nFotografiam... pardon, \u00eencercam s\u0103 fotografiez.... R\u00e2deam cu lacrimi uneori. \ud83d\ude05\ud83d\ude01",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 1,
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2073693406091055",
        "created_time": "2019-06-01T16:43:05+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "La mul\u021bi ani tuturor copiilor, mici sau mari! \ud83c\udf89\n\nPhoto by CyGraphy",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 80
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2066988020094927",
        "created_time": "2019-05-29T13:45:44+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "La \u00eenceput a fost av\u00e2ntul. P\u00e2n\u0103 c\u00e2nd, \u00eentr-o zi, am f\u0103cut un spectacol.\n28 mai, 2018. Totul \u00eencepe cu o zi. \nAst\u0103zi noi \u00eemplinim un an \u0219i o zi. \ud83c\udf89\nV\u0103 mul\u021bumim c\u0103 ne da\u021bi curajul \u0219i pl\u0103cerea de a urca pe scen\u0103. \ud83d\ude0a \ud83c\udfbb\ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 110
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2061959727264423",
        "created_time": "2019-05-25T16:25:22+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "MOSAI C\u0103 post\u0103m o poz\u0103 dup\u0103 eveniment \ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 71
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2060080997452296",
        "created_time": "2019-05-24T17:00:30+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "C\u00e2nd vezi lucrurile \u00een alb-negru, ajut\u0103 s\u0103 schimbi pu\u021bin peisajul. Recomand\u0103m Parcul Central, unde e mult verde \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33. Iar m\u00e2ine de la 17:00, suntem \u0219i noi acolo, cu un nou spectacol de improviza\u021bie. \n\n\ud83d\udc49  Improv show\ufe31Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 4,
        "likes": 35
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2060174917442904",
        "created_time": "2019-05-24T15:28:49+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 16
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2057883624338700",
        "created_time": "2019-05-23T06:15:16+0000",
        "message": "Ne vedem s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00een parc la un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii \ud83c\udfad",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2055639387896457",
        "created_time": "2019-05-21T18:56:36+0000",
        "message": "Programul evenimentului Mosaic, unde Improbabilii vor sus\u021bine un spectacol de teatru de improviza\u021bie \u00een aer liber, link event \ud83d\udc49Improv show\ufe31Improbabilii\ud83d\udc48\nIntrarea este gratuit\u0103 :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 4
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2055128167947579",
        "created_time": "2019-05-21T12:06:36+0000",
        "message": "S\u00e2mb\u0103t\u0103 show de improviza\u021bie Improbabilii \u00een Parcul Central \ud83c\udfad\nEvent \ud83d\udc49Improv show\ufe31Improbabilii\ud83d\udc48\nIntrarea este gratuit\u0103 \ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 1
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2055014621292267",
        "created_time": "2019-05-21T10:22:19+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Vino s\u0103 inspiri ni\u015fte aer curat la un spectacol de improviza\u021bie \u00een Parcul Central. \u015ei dac\u0103 tot e \u00een aer liber, inspir\u0103-ne \u015fi pe noi cu sugestiile tale, iar noi vom \u00eenv\u00e2rti ideile pe toate p\u0103r\u021bile.\nLink event \ud83d\udc49Improv show\ufe31Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 10
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2049301265196936",
        "created_time": "2019-05-17T19:54:13+0000",
        "message": "Improvisers, stop trying to be original! Be yourself on stage... The more you try being original, the more you run from being your true self! People do not want to see that, they want to see your innocence vulnerable, so just be \ud83d\ude4f\n\ud83d\udc49Improbabilii\ud83d\udc48\nNext free event: Improv show\ufe31Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 40
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2044941182299611",
        "created_time": "2019-05-15T06:02:16+0000",
        "message": "Improbabilii revin cu un spectacol de teatru de improviza\u021bie \u00een aer liber!\n25 mai ora 17:00 \u00een Parcul Central :) Intrarea este gratuit\u0103!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2044939488966447",
        "created_time": "2019-05-15T06:00:08+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 15
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2036850993108630",
        "created_time": "2019-05-10T06:59:56+0000",
        "message": "Come, let go of your fears and just be yourself, in a world in which this might be the hardest thing to do\n\ud83d\udc49 Improbabilii\ud83d\udc48 #IMPROV #authenticity",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 73
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2032509346876128",
        "created_time": "2019-05-07T12:10:47+0000",
        "message": "Poze de la ultimul spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii \ud83e\udd17\ud83c\udfad\nMul\u021bumim pentru sus\u021binere \u0219i energie \ud83d\ude4f",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2032197663573963",
        "created_time": "2019-05-07T06:35:15+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Mul\u021bumim R\u0103zvan C\u00eempean pentru poze!",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 23
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2027796727347390",
        "created_time": "2019-05-04T08:48:08+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Disear\u0103 la 8 ne vedem \u00een Flying Circus! Deja ne ia valul pe sus!  \ud83c\udfad\n\ud83d\udc49Live / Improvshow cu Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 0
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2027020524091677",
        "created_time": "2019-05-03T19:09:56+0000",
        "message": "M\u00e2ine sear\u0103, spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii \ud83c\udfad\ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 6
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2025033377623725",
        "created_time": "2019-05-02T11:55:47+0000",
        "message": "Ne vedem s\u00e2mb\u0103t\u0103 de la ora 20 \u00een Flying Circus s\u0103 construim \u00eempreun\u0103 un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii\nLink event \ud83d\udc49 Live / Improvshow cu Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "likes": 11
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2022345227892540",
        "created_time": "2019-04-30T18:07:05+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\u0218i-a l\u0103sat iepura\u0219ul ou\u0103le la tine \u00een sufragerie, dintre care unul era spart? Vrei s\u0103 \u00eel g\u0103se\u0219ti \u0219i s\u0103 \u00eei ceri desp\u0103gubiri? Vino cu noi s\u0103 lu\u0103m urma l\u0103bu\u021belor \u0219i s\u0103 \u00eel prindem pe urecheat, s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00een Flying Circus:\n\n\ud83d\udc49Live / Improvshow cu Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 4,
        "likes": 17
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2021794874614242",
        "created_time": "2019-04-30T10:30:19+0000",
        "message": "S\u00e2mb\u0103t\u0103 ora 20:00 \u00een Flying Circus, un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii, se va na\u0219te o singur\u0103 dat\u0103, \u00een fa\u021ba voastr\u0103 \ud83c\udfad\nLink event: Live / Improvshow cu Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2020211681439228",
        "created_time": "2019-04-29T08:06:40+0000",
        "message": "Ne vedem s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00een Flying Circus, la un nou show de improviza\u021bie marca Improbabilii \ud83c\udfad\ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 4
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2012127585580971",
        "created_time": "2019-04-23T19:31:03+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Link event: Live / Improvshow cu Improbabilii\n\nVino s\u00e2mb\u0103t\u0103 la un spectacol de teatru de improviza\u021bie, unde sugestiile publicului se \u00eembin\u0103 \u00een scene \u0219i pove\u0219ti, precum s\u0103rb\u0103torile \u00eentr-un weekend prelungit.\n------------------------------\nVor improviza: \nTudor Pog\u0103cean, Adela Mure\u0219an, Alex Zaharia, Andrei Trofin \u0219i \u0218tefan Dragomir \n------------------------------\nContribu\u021bie spectacol: 20 Ron.",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 14
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2002507343209662",
        "created_time": "2019-04-17T13:55:21+0000",
        "message": "Happiness is not a final destination, it is the journey that never ends \ud83d\ude4f be grateful for all you have and you'll find happiness in everything \ud83c\udfad\n\ud83d\udc49 Improbabilii \ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 162
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1995777263882670",
        "created_time": "2019-04-12T22:26:53+0000",
        "message": "M\u00e2ine, Improbabilii revin cu un nou spectacol, aici \ud83d\udc49Improv Show Improbabilii // UBB Fest\ud83d\udc48\nIntrarea este gratuit\u0103, buna dispozi\u021bie \u0219i r\u00e2sul, asigurate \ud83c\udfad",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 2,
        "likes": 22
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1995438727249857",
        "created_time": "2019-04-12T16:57:31+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Vii seara obosit de munc\u0103 de pe ogor \u0219i acas\u0103 dai de...\u0219ogor. \nAfl\u0103 cum Camila poate strica o prietenie, \u00een proba Sub Presiune. \n\nCum se joac\u0103: o scen\u0103 normal\u0103 care se va relua din ce \u00een ce mai repede (1 minut, apoi 30 secunde \u0219i la final \u00een 10 secunde)\n\nHaide s\u0103 vezi mai multe pe 13 aprilie ora 20:00 \u00een Teatrul de Var\u0103 din Ha\u0219deu. (\u00een caz de vreme rea facem \u00een Cantina Ha\u0219deu, detalii \u00een evenimentul de mai jos)\n\n\ud83d\udc2b Improv Show Improbabilii // UBB Fest  \ud83d\udc2b",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 8,
        "likes": 37
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1994879583972438",
        "created_time": "2019-04-12T07:55:34+0000",
        "message": "Some people go to church to feel in touch with that creative force that some people call God. Well, I go on that stage...\nSo if the stage is my church, improvisational theatre is my religion, with Improbabilii in my heart \ud83d\ude4f\ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 117
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1994780580649005",
        "created_time": "2019-04-12T05:56:15+0000",
        "message": "Poze de la ultimul spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii :D",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 29
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1994776323982764",
        "created_time": "2019-04-12T05:54:19+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Photo by Liviu Cotoi",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 4,
        "likes": 44
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1989923267801403",
        "created_time": "2019-04-08T18:19:26+0000",
        "message": "Improbabilii cu un nou spectacol \u00een cadrul UBB Fest \ud83c\udfad\n\ud83d\udc49 \u00cen Teatrul de var\u0103 din Ha\u0219deu, s\u00e2mb\u0103t\u0103 13 aprilie\ud83d\udc48\nIntrare liber\u0103 \ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1979482845512112",
        "created_time": "2019-04-01T09:54:34+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Design by Liviu Cotoi",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 60
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1978297402297323",
        "created_time": "2019-03-31T14:07:30+0000",
        "message": "Nature walk and rock balancing with my love, after a night with a great show we had with Improbabilii\ud83d\ude4f",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 101
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1977947105665686",
        "created_time": "2019-03-31T08:33:20+0000",
        "message": "Dream Chasers:\nBogdan Pog\u0103cean cu Urban Beasts, \nEu cu Improbabilii \ud83d\udd1d",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 75
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1977826662344397",
        "created_time": "2019-03-31T06:13:32+0000",
        "message": "Chiar dac\u0103 am luat-o pe drumuri diferite (sport \u0219i art\u0103), am\u00e2ndoi avem curajul \u0219i determinarea de a ne urma pasiunea \u0219i de a ne \u00eendeplini visele. De aceea suntem fra\u021bi.\n-\nBravo, Pog\u0103cean Tudor! Bravo trupa \"Improbabilii\" pentru faptul c\u0103 face\u021bi o sal\u0103 \u00eentreag\u0103 s\u0103 r\u00e2d\u0103!",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 4,
        "likes": 158
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1973953792731684",
        "created_time": "2019-03-28T18:00:13+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ai auzit un fluierat nefiresc \u00een ultimul timp? Astfel de sunete sunt at\u00e2t de normale \u00een lumea animal\u00e3 \u00eenc\u00e2t adesea g\u00e3zduim exper\u0163i care s\u00e3 ni le deslu\u015feasc\u00e3.\nPentru mai multe explica\u021bii cu noim\u00e3 \u015fi cu noi, m\u00e3, v\u00e3 a\u015ftept\u00e3m s\u00e2mb\u00e3t\u00e3 la 19:30 la Urania Palace \n\ud83d\udc49Improv show Improbabilii\ud83d\udc48",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 8,
        "likes": 81
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1973951919398538",
        "created_time": "2019-03-28T14:13:34+0000",
        "message": "Ast\u0103zi Improbabilii merg la seara de Open Mic, iar s\u00e2mb\u0103t\u0103 avem spectacol de la ora 19:30 la Urania Palace. \nLink event: Improv show Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 1,
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1973838312743232",
        "created_time": "2019-03-28T12:35:18+0000",
        "message": "o ga\u0219c\u0103 stra\u0219nic\u0103 de stand-up-\u0103ri plus un show stra\u0219nic de impro cu Improbabilii egal o sear\u0103 stra\u0219nic\u0103. ce mai a\u0219tep\u021bi?",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 26
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1969742586486138",
        "created_time": "2019-03-25T17:52:11+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Show, \nShow, \nShow se anun\u021b\u0103,\n\u00cen minte \u00eencol\u021be\u0219te s\u0103lbatec s\u0103m\u00e2n\u021b\u0103.\nCu bun\u0103 dispozi\u021bie \u0219i sugestii din public,\nNe pierdem s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00een spiritul ludic.\n\ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 13
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1963736667086730",
        "created_time": "2019-03-21T10:56:41+0000",
        "message": "Urm\u0103torul spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii e stabilit: s\u00e2mb\u0103t\u0103 30 martie, ora 19:30 la Urania \ud83d\ude4f\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag s\u0103 \u00eel construim \u00eempreun\u0103, cum facem mereu, pentru c\u0103 f\u0103r\u0103 voi, nimic nu e posibil \ud83c\udfad",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 25
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2260714710916667",
        "created_time": "2019-03-19T17:53:15+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 18
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1954316714695392",
        "created_time": "2019-03-14T13:34:02+0000",
        "message": "\ud83d\ude4f Thank you all for being near me while living my dream \ud83d\udc49Improbabilii\ud83d\udc48\n #EducationStudio #pureImprov",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 101
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1947266278733769",
        "created_time": "2019-03-08T17:56:32+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Preg\u0103ti\u021bi de spectacol \ud83d\udc40",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 26
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1946764395450624",
        "created_time": "2019-03-08T10:21:50+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "A\u0219a arat\u0103 inspira\u021bia care vine pe loc.\nNoi o a\u0219ez\u0103m pe scen\u0103 disear\u0103 de la ora 20:00 la Urania Palace\ud83d\ude01\n\ud83d\udc49 Improv show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 1,
        "likes": 32
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1946727258787671",
        "created_time": "2019-03-08T09:38:19+0000",
        "message": "Hmm, deci ne vedem azi la Urania Palace de la ora \ud83d\udc4920:00\ud83d\udc48 pentru un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii\n\nEvent: Improv show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "likes": 19
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1945547155572348",
        "created_time": "2019-03-07T12:30:50+0000",
        "message": "Improbabilii revin m\u00e2ine cu un nou spectacol \ud83d\udc49 Improv show de 8 martie - Improbabilii :D \nMai jos, proba poveste \u00een 4, cu titlul Ludovic \u0219i Dragobetele \u00een India",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 2,
        "likes": 21
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1945526905574373",
        "created_time": "2019-03-07T12:12:41+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Cum se s\u0103rb\u0103tore\u0219te Dragobetele \u00een India? \u0218i noi am aflat \u00een timp ce povesteam. \nVineri, de la ora \ud83d\udc4920:00\ud83d\udc48, la Urania Palace, compunem iar pove\u0219ti \u0219i scene la fa\u021ba locului, pentru c\u0103 ce surpriz\u0103 mai bun\u0103 de 8 martie dec\u00e2t cea de care nici noi nu \u0219tim \ud83d\ude00\n\u27a1\ufe0f Improv show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 7,
        "likes": 34
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1945342645592799",
        "created_time": "2019-03-07T08:46:20+0000",
        "message": "Dac\u0103 e joi atunci e \u0219i Open Mic, v\u0103 a\u0219tept\u0103m \u00een seara asta la subform de la ora 20:30. \nLa final facem la fel improviz\u0103m dar de data asta cu o alt\u0103 trupa clujean\u0103 Improbabilii, s\u0103 veni\u021bi to\u021bi fanilor ciobanilor.\n\nAmuzan\u021bii vor fi:\nAndreea Samoila\nGeorge Mesaro\u0219\nBogdan Gontineac\nCristi Giurgiu\nAndreea Curea \nRadu Farca\u0219\nCosti.",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 19
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1943132315813832",
        "created_time": "2019-03-05T16:35:47+0000",
        "message": "\ud83d\ude0aNe vedem vineri, ora 20:00 la Urania Palace pentru un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1941910375936026",
        "created_time": "2019-03-04T18:31:32+0000",
        "message": "Improbabilii revin cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, vineri, ora 20:00 la Urania Palace Improv show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1941405245986539",
        "created_time": "2019-03-04T18:00:07+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Nu e\u0219ti fan al zilelor de luni? \ud83d\ude43\nPe noi ne ajut\u0103 dac\u0103 ne g\u00e2ndim la ziua de vineri:\nImprov show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 4,
        "likes": 14
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1937207213073009",
        "created_time": "2019-03-01T18:00:14+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ai uitat s\u0103 cumperi m\u0103r\u021bi\u0219oare? \nVinerea viitoare ai \u0219ansa s\u0103 \u00ee\u021bi iei revan\u0219a. \ud83c\udf40\ud83d\ude00\nNoi ne d\u0103m peste cap s\u0103 te ajut\u0103m, cu urm\u0103torul spectacol:\nImprov show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 2,
        "likes": 23
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1937210116406052",
        "created_time": "2019-03-01T09:32:44+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Photo property of 5MS CLUJ, made by Iosif Miclaus",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 38
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1935125233281207",
        "created_time": "2019-02-27T19:05:14+0000",
        "message": "Urm\u0103torul spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii, de Ziua Femeii!\n8 martie, ora 20:00 la Urania!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 30
    },
    {
        "id": "1581916451935422_294633177868848",
        "created_time": "2019-02-27T19:02:26+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 1
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1934475330012864",
        "created_time": "2019-02-27T08:27:03+0000",
        "message": "Astazi ne vedem de la ora 19:00, la Casino, sa aflam de la cei 9 speakeri, care este Puterea cuvintelor.\n\nInvitati speciali: Improbabilii si Alexandru Moldovan.",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 14
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1924270121033385",
        "created_time": "2019-02-20T09:32:53+0000",
        "message": "Mai e pu\u021bin p\u00e2n\u0103 vineri, c\u00e2nd Improbabilii revin cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie :) \nNe vedem la Urania, de la ora 19:00!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 19
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1923401177786946",
        "created_time": "2019-02-19T18:23:23+0000",
        "message": "A\u0219a arat\u0103 fericirea pt. mine: Trupa Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 422
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1922057254588005",
        "created_time": "2019-02-18T19:26:31+0000",
        "message": "Long time ago, I wished I was on that stage. Now I found my own way of expressing who I am, through improvisational theatre, on smaller stages but still true ones, together with my family from Improbabilii :)",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 126
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1921476904646040",
        "created_time": "2019-02-18T10:23:34+0000",
        "message": "Formatie de joc: 2-1-1\nStrategie: 2 joaca. Unul iese, altul nou intra. Repeta.\nCoerenta scenei finale: discutabila. \n\nImprobabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1918771371583260",
        "created_time": "2019-02-16T15:17:16+0000",
        "message": "O mostr\u0103 din ultimul spectacol de improviza\u021bie, marca Improbabilii:)\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m vineri la urm\u0103torul Improv show - Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 3,
        "likes": 16
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1918532491607148",
        "created_time": "2019-02-16T15:00:01+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Se ia o scen\u0103, apoi se reia scena, apoi se mai reia o dat\u0103. Actorii noi veni\u021bi n-au v\u0103zut scenele precedente. E doar o mostr\u0103 de la ultimul nostru spectacol de la Urania.\nNe vedem tot acolo vinerea viitoare, la ora 19:00!\nhttps://www.facebook.com/events/285228778823490/",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 9,
        "likes": 21
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1916701588456905",
        "created_time": "2019-02-15T08:33:41+0000",
        "message": "Peste o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, v\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag la un nou spectacol de improviza\u021bie marca Improbabilii :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 7
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1910717929055271",
        "created_time": "2019-02-11T11:33:41+0000",
        "message": "Teatrul de IMPROViza\u021bie ia amploare \u00een Cluj-Napoca:\nJust Push Play - 21 Feb la Reactor ora 19:00 \u0219i 21:00\nImprobabilii - 22 Feb la Urania Palace ora 19:00\nIMPROVerti\u021bii - 23 Feb la Urania Palace ora 20:00\n\n3 stiluri diferite, aceea\u0219i pasiune \u0219i energie!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 4,
        "likes": 37
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1905718589555205",
        "created_time": "2019-02-07T17:48:29+0000",
        "message": "Improbabilii revin \u00een fa\u021ba voastr\u0103 cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, \u00een care avem nevoie de energia, implicarea \u0219i sus\u021binerea voastr\u0103 \ud83c\udfad\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu tot dragul! :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 40
    },
    {
        "id": "1581916451935422_285228778823490",
        "created_time": "2019-02-07T17:44:28+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 34
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1897085543751843",
        "created_time": "2019-02-01T13:26:16+0000",
        "message": "Rabbit or no rabbit?\nImprobabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 40
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1893307057463025",
        "created_time": "2019-01-29T18:28:40+0000",
        "message": "Improbabilii la gala excelen\u021bei 5MS CLUJ :) Mul\u021bumim organizatorilor! Distrac\u021bie pl\u0103cut\u0103 :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 28
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1893299467463784",
        "created_time": "2019-01-29T18:25:14+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Show-ul Improbabilii de la gala excelen\u021bei 5MS CLUJ!\nMul\u021bumim organizatorilor pentru g\u0103zduire! Enjoy!",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 3,
        "likes": 27
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1889315621195502",
        "created_time": "2019-01-26T20:07:44+0000",
        "message": "\"All great improvisers are out to protect everybody else onstage and make sure they look good. So it's almost like you are in a cradle... Being loved...\" Improbabilii\n\nPhoto by: Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 64
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1867363920057339",
        "created_time": "2019-01-10T18:57:06+0000",
        "message": "Prietenii no\u0219tri de la ScoutHouse \u00ee\u0219i deschid noua loca\u021bie \ud83e\udd17\ud83e\udd2fEducation Studio  Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1843370135790051",
        "created_time": "2018-12-24T15:54:13+0000",
        "message": "Improbabilii v\u0103 ureaz\u0103 s\u0103rb\u0103tori fericite \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate, un an nou bun \u0219i cu lini\u0219te acolo unde conteaz\u0103! \ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 24
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1843205512473180",
        "created_time": "2018-12-24T13:33:46+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Improvizeaz\u0103 acum, 2018 se termin\u0103!\nS\u0103rb\u0103tori fericite \u0219i la mul\u021bi ani cu s\u0103n\u0103tate!",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 62
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1838237119636686",
        "created_time": "2018-12-20T18:42:59+0000",
        "message": "Improbabilii, al\u0103turi de magia copiilor \u0219i a teatrului de improviza\u021bie \ud83d\ude0d",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 36
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1838226809637717",
        "created_time": "2018-12-20T18:29:59+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Azi am r\u00e2s \u0219i ne-am jucat :)\nSpectacol la casa de copii \ud83c\udf81",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 63
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1804463903014008",
        "created_time": "2018-11-25T09:57:03+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Photo by Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 51
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1803381399788925",
        "created_time": "2018-11-24T13:36:51+0000",
        "message": "Improbabilii \"It's improvisation, not showbiz to hide the bad parts. Here you learn the hard way, but you always feel deep and true. If all your scenes are good, then something must be bad. People are waiting for that miracle in improvisation, and when it happens...\"  #together\nPhoto by: Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 225
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1799905450136520",
        "created_time": "2018-11-21T22:15:24+0000",
        "message": "Improbabilii, o trup\u0103 de teatru de improviza\u021bie, n\u0103scut\u0103 din dorin\u021ba unor oameni ce vor a se juca mai des cu sugestii \u0219i idei din public, pe baza c\u0103rora construiesc pe loc scene :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "shares": 3,
        "likes": 31
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1799833376810394",
        "created_time": "2018-11-21T20:46:44+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu un nou Spectacol de improviza\u021bie - Improbabilii, vineri, ora 19:00 la Urania Palace!\n\nPentru voi, un video cu proba numit\u0103 T\u0103ietura Regizorului!\n\nReguli: \n3 actori \u0219i un regizor. O scen\u0103 se construie\u0219te \u0219i apoi se revizuie\u015fte dup\u0103 noile indica\u021bii ale regizorului.\n\nSugestia publicului: \u00een avion.",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 15,
        "likes": 42
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1798281830298882",
        "created_time": "2018-11-20T10:45:53+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Avem Spectacol de improviza\u021bie - Improbabilii vineri de la ora 19:00, la Urania Palace :) \nE nevoie de energia \u0219i sugestiile voastre pentru a putea construi \u00eempreun\u0103 un spectacol f\u0103cut total pe loc \ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 1,
        "likes": 35
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1798204660306599",
        "created_time": "2018-11-20T09:14:15+0000",
        "message": "Improbabilii revin cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, unde avem mare nevoie de energia \u0219i sugestiile voastre, pentru c\u0103 f\u0103r\u0103 ele, nu putem face mai nimic! Vineri ora 19:00, Urania Palace :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 5
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1798198040307261",
        "created_time": "2018-11-20T09:05:34+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag vineri, ora 19:00 la Urania Palace s\u0103 construim \u00eempreun\u0103 un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie!\nCine nu-i gata, \u00eel iau cu lopata!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 3
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796911070435958",
        "created_time": "2018-11-19T09:26:56+0000",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 8
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796910640436001",
        "created_time": "2018-11-19T09:26:21+0000",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 5
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796902740436791",
        "created_time": "2018-11-19T09:26:10+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Spectacol \u00een cadrul evenimentului: Conferin\u021ba Arhitec\u021bii Educa\u021biei - edi\u021bia III organizat de c\u0103tre Fundatia Noi Orizonturi. \nPozele apar\u021bin \u0219i au fost preluate de pe pagina Fundatia Noi Orizonturi, c\u0103rora le mul\u021bumim pentru tot!",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 36
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796910213769377",
        "created_time": "2018-11-19T09:26:03+0000",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 4
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796910077102724",
        "created_time": "2018-11-19T09:25:50+0000",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 4
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796909820436083",
        "created_time": "2018-11-19T09:25:27+0000",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 7
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796900907103641",
        "created_time": "2018-11-19T09:15:37+0000",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 10
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796812287112503",
        "created_time": "2018-11-19T07:32:04+0000",
        "message": "Improbabilii v\u0103 a\u0219teapt\u0103 vineri de la ora 19:00 la Urania Palace pentru un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, unde principalele ingrediente sunt: energia \u0219i sugestiile voastre. Pe baza lor, se va na\u0219te un spectacol ce poate fi urm\u0103rit o singur\u0103 dat\u0103, c\u0103ci totul este f\u0103cut pe loc :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 17
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1796279610499104",
        "created_time": "2018-11-18T22:12:58+0000",
        "message": "Improbabilii: energie la plic, cu-ap\u0103 fiart\u0103 la ibric.",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 94
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1795468683913530",
        "created_time": "2018-11-18T07:47:03+0000",
        "message": "Au construit 6 ore. A 7-a s-au uitat. \u0218i-au r\u00e2s.\nArhitectur\u0103 aproape biblic\u0103. :)\n\nIeri cu Improbabilii la Conferin\u021ba Arhitec\u021bii Educa\u021biei - edi\u021bia III. \nDoamne, fain o fost!\n\nFelicit\u0103ri Fundatia Noi Orizonturi \u0219i mul\u021bumim de invita\u021bie!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 50
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1794708377322894",
        "created_time": "2018-11-17T16:38:27+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Creativitate \u0219i energie molipsitoare la Conferin\u021ba Arhitec\u021bii Educa\u021biei - edi\u021bia III organizat\u0103 de Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 107
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1794645180662547",
        "created_time": "2018-11-17T15:33:28+0000",
        "message": "Am avut surprize azi pe toata durata zilei, insa la final de conferinta am ras in hohote cu Improbabilii, teatru de improvizatie",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 65
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1785979028195829",
        "created_time": "2018-11-10T19:01:23+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Sta\u021bi lini\u0219ti\u021bi, am evadat!\nNe vedem la spectacol \u00een 23 la Urania Palace @ Spectacol de improviza\u021bie - Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 70
    },
    {
        "id": "1581916451935422_262813494378005",
        "created_time": "2018-11-10T09:04:04+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 21
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1778290715631327",
        "created_time": "2018-11-04T12:49:48+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "V\u0103 mul\u021bumim frumos pentru sus\u021binere \u0219i  pentru energia pe care ne-a\u021bi dat-o! Sper c\u0103 v-a\u021bi sim\u021bit cel pu\u021bin la fel de bine ca \u0219i noi!",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 2,
        "likes": 19
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1778288238964908",
        "created_time": "2018-11-04T12:47:19+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 0
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1772781426182256",
        "created_time": "2018-10-31T08:04:52+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "De Halloween, post\u0103m un video improvizat. Tema este, bine\u00een\u021beles, canibalismul. Nu uita\u021bi c\u0103 avem spectacol s\u00e2mb\u0103ta asta la Urania, ora 19:00. Detalii \u00cen linkul de mai jos!\nhttps://www.facebook.com/events/2411050642255166/",
        "status_type": "added_video",
        "shares": 8,
        "likes": 44
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1769843526476046",
        "created_time": "2018-10-30T12:18:27+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag s\u00e2mb\u0103t\u0103, ora 19:00 la Urania Palace, la un spectacol de teatru de improviza\u021bie, unde dirijorii acestui spectacol sunte\u021bi voi! Avem nevoie de energia \u0219i implicarea voastr\u0103 pentru c\u0103 voi ne contura\u021bi ceea ce vom juca pe loc, \u00een fa\u021ba voastr\u0103 :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 15
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1762245297235869",
        "created_time": "2018-10-26T05:56:23+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Revenim cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, marca Improbabilii \u00een data de 3 Noiembrie, ora 19:00, la Urania Palace! Vino s\u0103 asi\u0219ti la un spectacol ce ia na\u0219tere o singur\u0103 dat\u0103, pentru c\u0103 totul este f\u0103cut pe loc, condus de sugestiile \u0219i energia voastr\u0103! V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 12
    },
    {
        "id": "1581916451935422_2411050642255166",
        "created_time": "2018-10-17T16:21:31+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "created_event",
        "likes": 0
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1746876598772739",
        "created_time": "2018-10-13T15:52:11+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Pozele au fost preluate de la cei din OSUBB Cluj-Napoca! Multumim frumos!",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 46
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1747005675426498",
        "created_time": "2018-10-13T18:12:26+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Together! I got your back \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 16
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1745601855566880",
        "created_time": "2018-10-12T14:22:49+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Sala este preg\u0103tit\u0103, v\u0103 a\u0219tept\u0103m la ora 20:00 s\u0103 facem un show de improviza\u021bie, c\u0103ci f\u0103r\u0103 voi nu se poate! Loca\u021bia: Cantina Ha\u0219deu, sala C4, la etaj\u2b06\ufe0f\ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 3,
        "likes": 17
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1745162082277524",
        "created_time": "2018-10-12T06:10:58+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Ast\u0103zi e ziua spectacolului, ne vedem \u00een sala C4 a Cantinei Ha\u0219deu, de la ora 20:00! \u0102sta este singurul lucru cert, restul este improvizat! (pentru mai multe detalii despre cum se ajunge la loca\u021bie, exist\u0103 \u00een eveniment o postare demn\u0103 de un film de aventur\u0103, cu hart\u0103, poze \u0219i indicii) V\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 10
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1736537259806673",
        "created_time": "2018-10-05T10:00:20+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "\u00centr-o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, #Improbabilii vin \u00een fa\u021ba voastr\u0103 cu un show de improviza\u021bie, \u00een cadrul S\u0103pt\u0103m\u00e2nii Bobocului :) Loca\u021bia este par\u021bial improbabil\u0103, \u00eens\u0103 revenim cu detalii exacte \ud83d\udd1c",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1729763750484024",
        "created_time": "2018-09-29T16:53:18+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Fie c\u0103 e\u0219ti student sau nu, ne vedem vineri, 12 octombrie la un show integral \u00een cadrul S\u0103pt\u0103m\u00e2nii Bobocului. \n\nVom anun\u0163a loca\u0163ia exact\u0103 cu c\u00e2teva zile \u00eenainte de eveniment. \n\n#Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 9
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1728215630638836",
        "created_time": "2018-09-28T07:52:35+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Photos taken from 5MS CLUJ Facebook page, Gala Excelen\u021bei -2018 album, taken by Iosif Micl\u0103u\u0219",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 44
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1726356810824718",
        "created_time": "2018-09-26T14:07:43+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Trupa #Improbabilii se preg\u0103te\u0219te de spectacol",
        "status_type": "added_photos",
        "shares": 4,
        "likes": 22
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1602990359828031",
        "created_time": "2018-07-02T06:49:48+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Pozele au fost preluate de pe pagina Toastmasters Cluj, album \u201dGala schimb\u0103rii boardului - iunie 2018\u201d",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 14
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1595975913862809",
        "created_time": "2018-06-27T18:52:22+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Mul\u021bumim frumos Toastmasters Cluj pentru invita\u021bia la evenimentul anual de schimbare a conducerii! :)\nIrish drinking song - tema \"Schimbarea conducerii\"",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "likes": 17
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1586324008161333",
        "created_time": "2018-06-21T10:47:05+0000",
        "is_popular": false,
        "message": "Photos made by our friend Razvan Sicoe",
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 23
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1585146284945772",
        "created_time": "2018-06-20T15:29:33+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 21
    },
    {
        "id": "1581916451935422_1585142524946148",
        "created_time": "2018-06-20T15:25:36+0000",
        "is_popular": false,
        "status_type": "added_photos",
        "likes": 12
    }
]