[
    {
        "id": "5078293825583800_5022636971149486",
        "message": "Pentru cei care ma intreaba de unde am inceput cu improv, raspunsul e: \"cu \u0218tefan\". De la el si altii am invatat. El mi-a fost trainer la primul meu atelier, practic el e t\u0103ticul. \nPe explozia de om, Tudor,  tot acolo l-am cunoscut.\nCu ei si inca cativa nebuni am inceput Improbabilii acum 4 ani si tot ne jucam de atunci.\nPe ei doi ii veti gasi la Unscripted.",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2022-03-17T12:52:04+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_4963015610403295",
        "message": "Mul\u021bam fain, Roma!\nM\u0103 \u00eentorc c\u0103 Improbabilii au spectacol pe 19 \ud83d\udc49 Improv Show | Improbabilii \ud83d\udc48\n\ud83d\udcf8 Bianca Murariu",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2022-03-14T12:02:28+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_4911265642244959",
        "message": "Pe scen\u0103 e libertate \u0219i fericire pur\u0103 al\u0103turi de Improbabilii, la primul spectacol din an \ud83c\udfad \ud83c\udd93 \n\nMul\u021bumim publicului! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udcf8 Un prieten extrem de talentat, pe care v\u0103 invit s\u0103-l urm\u0103ri\u021bi \ud83d\udc49Andrei Furnea\n\n#Improbabilii #improv",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2022-02-23T16:05:50+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_4898565976848259",
        "message": "Primul spectacol Improbabilii din acest an\ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2022-02-19T14:19:10+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5078293825583800_4679166365496550",
        "message": "Ce locuri \u0219ti\u021bi \u00een Cluj in care se pot organiza show-uri in condi\u021biile actuale? (in afara de Casa de Cultur\u0103).\nPentru un show de improv cu Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2021-12-07T17:35:34+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_4370883839616478",
        "message": "Pe scen\u0103 al\u0103turi de Improbabilii, sunt liber cu adev\u0103rat \u270a \ud83c\udfad\n\n\ud83d\udcf8 Maestrul Andrei Furnea",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2021-09-17T13:05:33+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_4298559173515612",
        "message": "A fost incredibil s\u0103 fiu din nou cu Improbabilii pe scen\u0103 \ud83e\udd29\nMul\u021bumim tuturor pentru sus\u021binere \u0219i energie \ud83d\ude4f\n\ud83d\udcf8 By Andrei Furnea",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2021-08-24T18:14:27+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_4273055539399309",
        "message": "Vineri, ora 20, Downtown Garden, Improbabilii au spectacol. \u2764\ufe0f\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag \ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2021-08-16T08:10:53+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_4087822334589298",
        "message": "\ud83d\udc49 Improbabilii \ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2021-06-11T09:46:53+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2997947310243478",
        "message": "O \u201dnou\u0103\u201d prob\u0103 pe canalul de YouTube Improbabilii, de pe vremea spectacolelor :)",
        "status_type": "shared_story",
        "tagged_time": "2020-05-18T08:00:58+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2979615922076617",
        "message": "\ud83d\udc49Improbabilii\ud83d\udc48 pe YouTube \ud83d\udc47",
        "status_type": "shared_story",
        "tagged_time": "2020-05-11T18:09:44+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2786107781427433",
        "message": "S\u00e2mb\u0103t\u0103, construim \u00eempreun\u0103 un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii \ud83d\ude0e v\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag \ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2020-02-17T07:24:18+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "240025582766345_2337376343031248",
        "message": "S\u00c2MB\u0102T\u0102 de la 14 00 la Kids' Blitz Improbabilii vin s\u0103 fac\u0103 un show spontan \u015fi extrem de amuzant, pentru c\u0103, vorba lor, ,,oric\u00e2t de mare ai fi, nu uita s\u0103 te joci!\"\nAbia a\u015ftept\u0103m s\u0103 v\u0103 fim al\u0103turi \u015fi s\u0103 v\u0103 aducem z\u00e2mbetul pe buze, a\u015fa c\u0103 sta\u021bi cu radioul pornit pe 102, 2 FM! Ne auzim \u015fi online pe http://napocafm.ro/popup-player/ sau https://www.liveonlineradio.net/romania/napoca-fm.htm. Salut\u0103ri \u015ftreng\u0103re\u015fti! \ud83d\ude42\ud83c\udfa7\ud83d\ude09\ud83d\udcfb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67",
        "from": "Napoca Live",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2020-02-14T14:01:29+0000"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2624925650878981",
        "message": "Teatru de improviza\u021bie cu priveli\u0219te \ud83d\ude0d\n#unscripted - Program de dezvoltare personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie, \u021binut de Improbabilii \ud83d\ude0e",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-12-04T15:49:12+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2592675740770639",
        "message": "Mul\u021bumesc Robert Victor pentru inelele lucrate manual de tine \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b colec\u021bia s-a m\u0103rit \ud83d\ude0d le voi purta pe scen\u0103, la fiecare spectacol de teatru de improviza\u021bie pe care \u00eel joc al\u0103turi de Improbabilii \ud83d\ude0e",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-11-20T17:45:18+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2582609775110569",
        "message": "Team building program de dezvoltare personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie \"UnscriptEd.\" by Improbabilii \ud83d\ude0d",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-11-16T09:11:34+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "385590808250660_1598472613629134",
        "message": "Improbabilii ne-au ar\u0103tat cum se face improviza\u021bia de calitate.\nCine vrea s\u0103 \u00eei revad\u0103 pe scena 5MS CLUJ? \ud83d\ude42\n\nP\u00e2n\u0103 atunci, nu uita c\u0103 avem \u0219i noi Sec\u021biunea de discursuri improvizate. \u00censcrie-te la Cursuri ce merit\u0103 to\u021bi banii!",
        "from": "5MS CLUJ",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-11-08T06:00:40+0000"
    },
    {
        "id": "1244911938999797_1413259148831741",
        "message": "\ud83c\udfad\ud83c\udfad\ud83c\udfad\ud83c\udfad\ud83c\udfad\n\nVa invitam la o seara de improvizatie in ale teatrului alaturi de prietenii nostri de la Improbabilii. \n\nDatorita numarului de locuri limitate, va recomandam in prealabil sa va rezervati locul in sala.\n\n\ud83d\udcde\u260e\ufe0f\ud83d\udcde\u260e\ufe0f Informatii si rezervari la nr. 0743.083.836\n\nhttps://www.facebook.com/events/400644930879296/",
        "from": "Rounders Sports - Bar & Grill",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-10-24T15:17:00+0000"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2504398619598352",
        "message": "M\u00e2ine, un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, marca\nImprobabilii \ud83d\ude0e v\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag! \nIntrarea este gratuit\u0103 :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-10-11T14:15:33+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2494627733908774",
        "message": "Improbabilii \u00eencep noul sezon de teatru de improviza\u021bie \u00een cadrul S\u0103pt\u0103m\u00e2nii Bobocului UBB \ud83c\udfad ne vedem cu drag \u0219i voie bun\u0103 \ud83d\udcaf\n------------------------\nIntrarea gratuit\u0103 ;)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-10-06T15:59:23+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2451587381546143",
        "message": "Focus on what you love and I let it invade your deeper feelings \ud83c\udfad Improbabilii, fulfilling my existence \ud83d\ude4f\nOh, the eyes...",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-09-13T19:05:32+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2447957225242492",
        "message": "V\u0103 a\u0219tept\u0103m la UnscriptEd! \ud83d\ude0e\nUn program de dezvoltare personal\u0103 prin teatru de improviza\u021bie, marca Improbabilii \ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-09-11T18:23:12+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2431488003556081",
        "message": "C\u00e2nd e\u0219ti pe scen\u0103 \u0219i improvizezi al\u0103turi de Improbabilii, dar prietenii t\u0103i au chef de Photoshop \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nPhoto: Liviu Cotoi #TeFacCelebru \ud83d\udc49\ud83d\udc4c",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-09-02T17:27:23+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2378033232234892",
        "message": "Sunt m\u00e2ndru c\u0103 \u00eempreun\u0103 cu Improbabilii am contribuit al\u0103turi de Beard Brothers, The Sisterhood \u0219i al\u0103turi de voi to\u021bi la achizi\u021bionarea unei noi ambulan\u021be celor de la SMURD Cluj \u00een cadrul evenimentului Family Fun Day \ud83e\udd17\ud83d\ude0d",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-08-03T15:24:35+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2368133463224869",
        "message": "C\u00e2nd oamenii se adun\u0103 pentru o cauz\u0103 nobil\u0103 ce are ca scop siguran\u021ba noastr\u0103, c\u00e2nd joci cu copii pe scen\u0103, c\u00e2nd un bebelu\u0219 vine spre tine pe scen\u0103 \u00eenainte de a juca, c\u00e2nd un prieten bun ce locuie\u0219te \u00een Germania abia aterizeaz\u0103 \u00een \u021bar\u0103, \u00ee\u0219i salut\u0103 mama \u0219i fuge la tine la show, c\u00e2nd o comunitate se une\u0219te pentru un scop comun, \u0219tii c\u0103 ai avut o duminic\u0103 perfect\u0103! V\u0103 mul\u021bumesc tuturor, mul\u021bumesc Improbabilii c\u0103 exista\u021bi \u0219i face\u021bi parte din sufletul meu, mul\u021bumesc Beard Brothers, The Sisterhood, Ana Hiruta, Family Fun Day pentru tot!",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-07-28T20:08:44+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "238255503007113_1303457286486924",
        "message": "Multumim partenerilor care s-au alaturat evenimentului \ud83c\udf3c Family Fun Day\ud83c\udf3c, fara de care nu am fi reusit sa va oferim voua, celor mici si mari o zi de neuitat.\n\nUSAMV Cluj-Napoca, Auchan Iulius Mall, Golden Party, Casuta Copilariei, Magic Star Kids, Let's Code, Cabina Cu Zambete - Photo Booth - Cabina Foto, Sit Together, BarBar Events, UpEvent si Improbabilii, au spus Da solicitarii noastre, si sunt gata sa va ofere amintiri de neuitat astazi, chiar in incinta campusului USAMV.",
        "from": "Beard Brothers",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-07-28T06:36:49+0000"
    },
    {
        "id": "238255503007113_1302889796543673",
        "message": "Maine, la Family Fun Day, campusul USAMV Cluj-Napoca va fi pliiin de activitati faine pentru copii si nu numai. Sa nu uitati sa treceti pe la toate, sunt pline de surprizee!!\n\n\ud83e\udde1Mamele si deopotriva piticii isi vor putea face tatuaje cu henna\n\ud83d\udc9bAtelier de facepainting\n\ud83d\udc9aAtelier de confectionat slime\n\ud83d\udc99Game corner\n\ud83d\udc9cAtelier de impletit codite (taticii vor invata cum sa-si faca printesele fericite)\n\ud83e\udde1Doctor\u2019s corner \n\ud83d\udc9bStand si atelier de confectionat papusele\n\ud83d\udc9aGame corner\n\ud83d\udc99Explosive fun (experimente chimice wooow pentru cei mici si mari)\n\ud83d\udc9cModelaj baloane - Magic Star Kids\n\ud83e\udde1Vata de zahar oferita de Casuta Copilariei\n\ud83d\udc9bAtelier de 3D print - Let's Code\n\ud83d\udc9aShow de improvizatie impreuna cu Improbabilii\n\ud83d\udc99Photoboot de la Cabina Cu Zambete - Photo Booth - Cabina Foto\n\ud83d\udc9cMascote numai bune de fotografiat, oferite de Golden Party\n\ud83e\udde1Vasute din ceramica pictate alaturi de Caolin\n\nPlini de energie, ne vedem la o zi plina de soare, zambete si voie buna! \u2600\ufe0f\ud83c\udf1e\ud83c\udf1d",
        "from": "Beard Brothers",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-07-27T13:09:48+0000"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2324045664300316",
        "message": "It is your duty in life to save your dream. With Improbabilii I am doing it every second! \ud83c\udfad\n\nThank you all for your support!\ud83d\ude4f\n\nPhoto and logo design by Liviu Cotoi",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-07-03T08:44:51+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5280319618674524_2463663593673488",
        "message": "Felicit\u0103ri Pog\u0103cean Tudor \u0219i Improbabilii pentru c\u0103 aduce\u021bi z\u00e2mbetul pe buzele oamenilor de 1 an! La mul\u021bi ani \u0219i baft\u0103 mult\u0103 \u00een continuare! \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-06-23T13:30:07+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "7185803154824910_2682177418520862",
        "message": "Improbabilii au f\u0103cut mare spectacol la Mosaic.\nFotografiam... pardon, \u00eencercam s\u0103 fotografiez.... R\u00e2deam cu lacrimi uneori. \ud83d\ude05\ud83d\ude01",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-06-02T05:29:07+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2252180691486814",
        "message": "Ne vedem s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00een parc la un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii \ud83c\udfad",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-05-23T06:15:16+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2249779908393559",
        "message": "Programul evenimentului Mosaic, unde Improbabilii vor sus\u021bine un spectacol de teatru de improviza\u021bie \u00een aer liber, link event \ud83d\udc49Improv show\ufe31Improbabilii\ud83d\udc48\nIntrarea este gratuit\u0103 :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-05-21T18:56:36+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2249133188458231",
        "message": "S\u00e2mb\u0103t\u0103 show de improviza\u021bie Improbabilii \u00een Parcul Central \ud83c\udfad\nEvent \ud83d\udc49Improv show\ufe31Improbabilii\ud83d\udc48\nIntrarea este gratuit\u0103 \ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-05-21T12:06:37+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2242839365754280",
        "message": "Improvisers, stop trying to be original! Be yourself on stage... The more you try being original, the more you run from being your true self! People do not want to see that, they want to see your innocence vulnerable, so just be \ud83d\ude4f\n\ud83d\udc49Improbabilii\ud83d\udc48\nNext free event: Improv show\ufe31Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-05-17T19:54:13+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2238412369530313",
        "message": "Improbabilii revin cu un spectacol de teatru de improviza\u021bie \u00een aer liber!\n25 mai ora 17:00 \u00een Parcul Central :) Intrarea este gratuit\u0103!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-05-15T06:02:16+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2230168233688060",
        "message": "Come, let go of your fears and just be yourself, in a world in which this might be the hardest thing to do\n\ud83d\udc49 Improbabilii\ud83d\udc48 #IMPROV #authenticity",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-05-10T06:59:56+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2225925107445706",
        "message": "Poze de la ultimul spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii \ud83e\udd17\ud83c\udfad\nMul\u021bumim pentru sus\u021binere \u0219i energie \ud83d\ude4f",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-05-07T12:10:48+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2220285551342995",
        "message": "M\u00e2ine sear\u0103, spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii \ud83c\udfad\ud83d\udc47",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-05-03T19:09:57+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2217912668246950",
        "message": "Ne vedem s\u00e2mb\u0103t\u0103 de la ora 20 \u00een Flying Circus s\u0103 construim \u00eempreun\u0103 un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii\nLink event \ud83d\udc49 Live / Improvshow cu Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "tagged_time": "2019-05-02T11:55:40+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2214547605250123",
        "message": "S\u00e2mb\u0103t\u0103 ora 20:00 \u00een Flying Circus, un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii, se va na\u0219te o singur\u0103 dat\u0103, \u00een fa\u021ba voastr\u0103 \ud83c\udfad\nLink event: Live / Improvshow cu Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-04-30T10:30:19+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2212730385431845",
        "message": "Ne vedem s\u00e2mb\u0103t\u0103 \u00een Flying Circus, la un nou show de improviza\u021bie marca Improbabilii \ud83c\udfad\ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-04-29T08:06:40+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2193595387345345",
        "message": "Happiness is not a final destination, it is the journey that never ends \ud83d\ude4f be grateful for all you have and you'll find happiness in everything \ud83c\udfad\n\ud83d\udc49 Improbabilii \ud83d\udc48",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-04-17T13:55:21+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2186511754720375",
        "message": "M\u00e2ine, Improbabilii revin cu un nou spectacol, aici \ud83d\udc49Improv Show Improbabilii // UBB Fest\ud83d\udc48\nIntrarea este gratuit\u0103, buna dispozi\u021bie \u0219i r\u00e2sul, asigurate \ud83c\udfad",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-04-12T22:26:54+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2185466224824928",
        "message": "Some people go to church to feel in touch with that creative force that some people call God. Well, I go on that stage...\nSo if the stage is my church, improvisational theatre is my religion, with Improbabilii in my heart \ud83d\ude4f\ud83c\udfad",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-04-12T07:55:34+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2185377441500473",
        "message": "Poze de la ultimul spectacol de teatru de improviza\u021bie Improbabilii :D",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-04-12T05:56:16+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2180113915360159",
        "message": "Improbabilii cu un nou spectacol \u00een cadrul UBB Fest \ud83c\udfad\n\ud83d\udc49 \u00cen Teatrul de var\u0103 din Ha\u0219deu, s\u00e2mb\u0103t\u0103 13 aprilie\ud83d\udc48\nIntrare liber\u0103 \ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-04-08T18:19:26+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2167653996606151",
        "message": "Nature walk and rock balancing with my love, after a night with a great show we had with Improbabilii\ud83d\ude4f",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-03-31T14:07:30+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2167324753305742",
        "message": "Dream Chasers:\nBogdan Pog\u0103cean cu Urban Beasts, \nEu cu Improbabilii \ud83d\udd1d",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-03-31T08:33:20+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5280319618674524_2319688661404316",
        "message": "Chiar dac\u0103 am luat-o pe drumuri diferite (sport \u0219i art\u0103), am\u00e2ndoi avem curajul \u0219i determinarea de a ne urma pasiunea \u0219i de a ne \u00eendeplini visele. De aceea suntem fra\u021bi.\n-\nBravo, Pog\u0103cean Tudor! Bravo trupa \"Improbabilii\" pentru faptul c\u0103 face\u021bi o sal\u0103 \u00eentreag\u0103 s\u0103 r\u00e2d\u0103!",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-03-31T06:13:33+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2163295053708712",
        "message": "Ast\u0103zi Improbabilii merg la seara de Open Mic, iar s\u00e2mb\u0103t\u0103 avem spectacol de la ora 19:30 la Urania Palace. \nLink event: Improv show Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-03-28T14:13:35+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "10159060980513978_10156534097618978",
        "message": "o ga\u0219c\u0103 stra\u0219nic\u0103 de stand-up-\u0103ri plus un show stra\u0219nic de impro cu Improbabilii egal o sear\u0103 stra\u0219nic\u0103. ce mai a\u0219tep\u021bi?",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-03-28T12:35:18+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2153136551391229",
        "message": "Urm\u0103torul spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii e stabilit: s\u00e2mb\u0103t\u0103 30 martie, ora 19:30 la Urania \ud83d\ude4f\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag s\u0103 \u00eel construim \u00eempreun\u0103, cum facem mereu, pentru c\u0103 f\u0103r\u0103 voi, nimic nu e posibil \ud83c\udfad",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-03-21T10:56:41+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2142878292417055",
        "message": "\ud83d\ude4f Thank you all for being near me while living my dream \ud83d\udc49Improbabilii\ud83d\udc48\n #EducationStudio #pureImprov",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-03-14T13:34:02+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2135148243190060",
        "message": "Hmm, deci ne vedem azi la Urania Palace de la ora \ud83d\udc4920:00\ud83d\udc48 pentru un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii\n\nEvent: Improv show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "added_video",
        "tagged_time": "2019-03-08T09:38:10+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2133887196649498",
        "message": "Improbabilii revin m\u00e2ine cu un nou spectacol \ud83d\udc49 Improv show de 8 martie - Improbabilii :D \nMai jos, proba poveste \u00een 4, cu titlul Ludovic \u0219i Dragobetele \u00een India",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-03-07T12:30:50+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2131340253570859",
        "message": "\ud83d\ude0aNe vedem vineri, ora 20:00 la Urania Palace pentru un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-03-05T16:35:48+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2130096593695225",
        "message": "Improbabilii revin cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, vineri, ora 20:00 la Urania Palace Improv show de 8 martie - Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-03-04T18:31:32+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2122876531083898",
        "message": "Urm\u0103torul spectacol de teatru de improviza\u021bie marca Improbabilii, de Ziua Femeii!\n8 martie, ora 20:00 la Urania!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-02-27T19:05:14+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "385590808250660_1402976506512080",
        "message": "Improbabilii se \u00eentorc pe scena de la 5MS CLUJ cu mult\u0103 energie!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nObiectivul lor?\n\nS\u0103 ne fac\u0103 s\u0103 z\u00e2mbim \u0219i s\u0103 ne ridice energia!\n\n\u00censcrie-te ca SPECTATOR  la Puterea cuvintelor\ud83e\udd17",
        "from": "5MS CLUJ",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-02-25T07:41:45+0000"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2111839485520936",
        "message": "Mai e pu\u021bin p\u00e2n\u0103 vineri, c\u00e2nd Improbabilii revin cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie :) \nNe vedem la Urania, de la ora 19:00!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-02-20T09:32:53+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "1021202444571960_2989136321111886",
        "message": "Urm\u0103torii invita\u021bi, Adela Muresan - membru Improbabilii \u0219i Andrei Tompa - trainer parkour, ne vor vorbi despre provocarea oferit\u0103 de obstacole. \nNe \u00eent\u00e2lnim cu ei, s\u00e2mb\u0103t\u0103, 2 martie, la Urania Palace.\n\nTe a\u0219tept\u0103m s\u0103 te \u00eenscrii prin completarea formularului: https://goo.gl/forms/izrINQ5qny40TW8u2",
        "from": "Education Studio",
        "status_type": "added_photos",
        "story": "Education Studio is with Adela Muresan and Andrei Tompa.",
        "tagged_time": "2019-02-19T19:12:19+0000"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_1909610645743822",
        "message": "A\u0219a arat\u0103 fericirea pt. mine: Trupa Improbabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-02-19T18:23:23+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2109515965753288",
        "message": "Long time ago, I wished I was on that stage. Now I found my own way of expressing who I am, through improvisational theatre, on smaller stages but still true ones, together with my family from Improbabilii :)",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-02-18T19:26:31+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5078293825583800_2149199218493290",
        "message": "Formatie de joc: 2-1-1\nStrategie: 2 joaca. Unul iese, altul nou intra. Repeta.\nCoerenta scenei finale: discutabila. \n\nImprobabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-02-18T10:23:35+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2106091329429085",
        "message": "O mostr\u0103 din ultimul spectacol de improviza\u021bie, marca Improbabilii:)\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m vineri la urm\u0103torul Improv show - Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-02-16T15:17:17+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2103865489651669",
        "message": "Peste o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103, v\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag la un nou spectacol de improviza\u021bie marca Improbabilii :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-02-15T08:33:41+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2097385226966362",
        "message": "Teatrul de IMPROViza\u021bie ia amploare \u00een Cluj-Napoca:\nJust Push Play - 21 Feb la Reactor ora 19:00 \u0219i 21:00\nImprobabilii - 22 Feb la Urania Palace ora 19:00\nIMPROVerti\u021bii - 23 Feb la Urania Palace ora 20:00\n\n3 stiluri diferite, aceea\u0219i pasiune \u0219i energie!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-02-11T11:33:41+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2091955424176009",
        "message": "Improbabilii revin \u00een fa\u021ba voastr\u0103 cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, \u00een care avem nevoie de energia, implicarea \u0219i sus\u021binerea voastr\u0103 \ud83c\udfad\nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu tot dragul! :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-02-07T17:48:29+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5528734303823270_2415467161816682",
        "message": "Rabbit or no rabbit?\nImprobabilii",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-02-01T13:26:16+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2078618372176381",
        "message": "Improbabilii la gala excelen\u021bei 5MS CLUJ :) Mul\u021bumim organizatorilor! Distrac\u021bie pl\u0103cut\u0103 :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-01-29T18:28:41+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2074399699264915",
        "message": "\"All great improvisers are out to protect everybody else onstage and make sure they look good. So it's almost like you are in a cradle... Being loved...\" Improbabilii\n\nPhoto by: Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2019-01-26T20:07:44+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2051582074880011",
        "message": "Prietenii no\u0219tri de la ScoutHouse \u00ee\u0219i deschid noua loca\u021bie \ud83e\udd17\ud83e\udd2fEducation Studio  Improbabilii",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2019-01-10T18:57:07+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2026324120739140",
        "message": "Improbabilii v\u0103 ureaz\u0103 s\u0103rb\u0103tori fericite \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate, un an nou bun \u0219i cu lini\u0219te acolo unde conteaz\u0103! \ud83e\udd17",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2018-12-24T15:54:13+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_2021100397928179",
        "message": "Improbabilii, al\u0103turi de magia copiilor \u0219i a teatrului de improviza\u021bie \ud83d\ude0d",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2018-12-20T18:43:00+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_1985148311523388",
        "message": "Improbabilii \"It's improvisation, not showbiz to hide the bad parts. Here you learn the hard way, but you always feel deep and true. If all your scenes are good, then something must be bad. People are waiting for that miracle in improvisation, and when it happens...\"  #together\nPhoto by: Andreea Beciu",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2018-11-24T13:36:51+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_1981615995209953",
        "message": "Improbabilii, o trup\u0103 de teatru de improviza\u021bie, n\u0103scut\u0103 din dorin\u021ba unor oameni ce vor a se juca mai des cu sugestii \u0219i idei din public, pe baza c\u0103rora construiesc pe loc scene :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2018-11-21T22:15:24+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_1979911702047049",
        "message": "Improbabilii revin cu un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, unde avem mare nevoie de energia \u0219i sugestiile voastre, pentru c\u0103 f\u0103r\u0103 ele, nu putem face mai nimic! Vineri ora 19:00, Urania Palace :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2018-11-20T09:14:15+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "131282633580722_2377544352287861",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "from": "Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "story": "Fundatia Noi Orizonturi is with Augustin Merdan in Cluj-Napoca.",
        "tagged_time": "2018-11-19T09:26:56+0000"
    },
    {
        "id": "131282633580722_2377548718954091",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "from": "Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "story": "Fundatia Noi Orizonturi is in Cluj-Napoca.",
        "tagged_time": "2018-11-19T09:26:21+0000"
    },
    {
        "id": "131282633580722_2377549472287349",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "from": "Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "story": "Fundatia Noi Orizonturi is in Cluj-Napoca.",
        "tagged_time": "2018-11-19T09:26:03+0000"
    },
    {
        "id": "131282633580722_2377550532287243",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "from": "Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "story": "Fundatia Noi Orizonturi is in Cluj-Napoca.",
        "tagged_time": "2018-11-19T09:25:50+0000"
    },
    {
        "id": "131282633580722_2377547535620876",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "from": "Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "story": "Fundatia Noi Orizonturi is in Cluj-Napoca.",
        "tagged_time": "2018-11-19T09:25:27+0000"
    },
    {
        "id": "131282633580722_2377550282287268",
        "message": "Momente inedite cu Improbabilii\n\nCredit Photo: Szocska Albert",
        "from": "Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "story": "Fundatia Noi Orizonturi is in Cluj-Napoca.",
        "tagged_time": "2018-11-19T09:15:37+0000"
    },
    {
        "id": "5026215444083311_1978434725528080",
        "message": "Improbabilii v\u0103 a\u0219teapt\u0103 vineri de la ora 19:00 la Urania Palace pentru un nou spectacol de teatru de improviza\u021bie, unde principalele ingrediente sunt: energia \u0219i sugestiile voastre. Pe baza lor, se va na\u0219te un spectacol ce poate fi urm\u0103rit o singur\u0103 dat\u0103, c\u0103ci totul este f\u0103cut pe loc :)",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2018-11-19T07:32:05+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5078293825583800_2016658128414067",
        "message": "Improbabilii: energie la plic, cu-ap\u0103 fiart\u0103 la ibric.",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2018-11-18T22:12:58+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "5559846777368743_2259857414034379",
        "message": "Au construit 6 ore. A 7-a s-au uitat. \u0218i-au r\u00e2s.\nArhitectur\u0103 aproape biblic\u0103. :)\n\nIeri cu Improbabilii la Conferin\u021ba Arhitec\u021bii Educa\u021biei - edi\u021bia III. \nDoamne, fain o fost!\n\nFelicit\u0103ri Fundatia Noi Orizonturi \u0219i mul\u021bumim de invita\u021bie!",
        "status_type": "mobile_status_update",
        "tagged_time": "2018-11-18T07:47:04+0000",
        "from": "Internal"
    },
    {
        "id": "131282633580722_2374387712603525",
        "message": "Am avut surprize azi pe toata durata zilei, insa la final de conferinta am ras in hohote cu Improbabilii, teatru de improvizatie",
        "from": "Fundatia Noi Orizonturi",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2018-11-17T15:33:29+0000"
    },
    {
        "id": "2294323260788027_2302163290004024",
        "message": "Improbabilii au \u00eenceput.",
        "from": "OSUBB Cluj-Napoca",
        "status_type": "added_photos",
        "tagged_time": "2018-10-12T17:17:23+0000"
    },
    {
        "id": "186760814682960_2521932214499130",
        "message": "La #cluj bordul se schimba prin improvizatie alaturi de Improbabilii",
        "from": "Toastmasters Cluj",
        "status_type": "added_video",
        "story": "Toastmasters Cluj is feeling crazy.",
        "tagged_time": "2018-06-27T17:40:42+0000"
    }
]